# Translation of plone.pot to Chinese (Hongkong)
# Gettext Message File for Plone
# Arthur Chan <arthur@soqhome.com>, 2003-2004
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plone 1.0 Chinese\n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-04 20:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2004-11-13 12:11+0800\n"
"Last-Translator: Arthur Chan <arthur@soqhome.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-hk\n"
"Language-Name: Chinese(HongKong)\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 big5\n"
"Domain: plone\n"

msgid "${monthname} ${year}"
msgstr "${monthname} ${year}"


msgid "A line was too long."
msgstr "這一列已經超過長度."


msgid "About"
msgstr "關於"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Add"/>
#: ./plone_forms/folder_factories.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Add"/>
msgid "Add"
msgstr "加入"


msgid "Add ${type}"
msgstr "增加新項目"


#: ./plone_forms/discussion_reply_preview.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="discussion_reply:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Add Comment"/>
#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.Save" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;                                        name string:discussion_reply:method;" type="submit" value="Add Comment"/>
#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Add Comment"/>
msgid "Add Comment"
msgstr "加入意見"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <input class="standalone add" i18n:attributes="value" name="prefs_group_details:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Add New Group"/>
msgid "Add New Group"
msgstr "加入新的組別"


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <input class="standalone add" i18n:attributes="value" name="join_form:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="python:not portal.portal_quickinstaller.isProductInstalled('CMFMember')" type="submit" value="Add New User"/>
#. <input class="standalone add" i18n:attributes="value" name="createMember:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="python:portal.portal_quickinstaller.isProductInstalled('CMFMember')" type="submit" value="Add New User"/>
msgid "Add New User"
msgstr "加入新用者"


msgid "Add item"
msgstr "增加新項目"


#: ./plone_templates/global_contentmenu.pt
#. <a href="#" i18n:attributes="title" onclick="return buttonClick(event, 'objectMenu');" onmouseover="buttonMouseover(event, 'objectMenu');" title="Add new items to this folder">
msgid "Add new items to this folder"
msgstr "在此文件夾加入新項目"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="prefs_group_members_edit:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="batch" type="submit" value="Add selected users to this group"/>
msgid "Add selected users to this group"
msgstr "在此組別加入已選用用者"


#: ./migrations/v2/release_candidates.py
#. Add to Favorites
msgid "Add to Favorites"
msgstr "加喜好書籤"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="prefs_user_membership_edit:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="batch" type="submit" value="Add user to selected groups"/>
msgid "Add user to selected groups"
msgstr "刪除已選組別"


msgid "Add-on Product Configuration"
msgstr "附加產品設定"


msgid "Add-on Product Preferences"
msgstr "產品喜好設定"


msgid "Add/Remove Products"
msgstr "新增/移除產品"


msgid "Advanced"
msgstr "進階"


msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"


#: plone_forms/content_status_history.pt
#.     <input attributes="tabindex tabindex/next;" value="Apply" class="context" name="workflow_action_submit" type="submit" />
#: plone_forms/personalize_form.pt
#.     <input attributes="tabindex tabindex/next;" tabindex="" value="Apply" class="context" type="submit" />
msgid "Apply"
msgstr "應用"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="prefs_group_manage:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="groups" type="submit" value="Apply Changes"/>
#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="prefs_user_manage:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="batch" type="submit" value="Apply Changes"/>
msgid "Apply Changes"
msgstr "套用改動"


msgid "April"
msgstr "四月"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Assign Local Role to Selected Group(s)"/>
msgid "Assign Local Role to Selected Group(s)"
msgstr "將已選擇的用者分配本區身份"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Assign Local Role to Selected User(s)"/>
msgid "Assign Local Role to Selected User(s)"
msgstr "將已選擇的用者分配本區身份"


msgid "Assign Local Roles"
msgstr "給予本區身份"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="folder_localrole_add:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Assign selected role(s) to selected user(s)/group(s)"/>
msgid "Assign selected role(s) to selected user(s)/group(s)"
msgstr ""


msgid "August"
msgstr "八月"


msgid "BTree Folder"
msgstr "BTree 文件夾"


msgid "BTree Folder has been created."
msgstr "已建立 BTree 文件夾."


msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"


msgid "CMF folder designed to hold a lot of objects."
msgstr "CMF 文件夾為大量物件處理而設計."


#: ./plone_portlets/calendar_slot.pt
#. <table cellspacing="0" class="calendar" i18n:attributes="summary" id="thecalendar" summary="Calendar">
#: ./plone_portlets/portlet_calendar.pt
#. <table cellspacing="0" class="ploneCalendar" i18n:attributes="summary" id="thePloneCalendar" summary="Calendar">
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="form.button.Cancel" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Cancel"/>
#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="form.button.Cancel" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Cancel"/>
#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="cancel" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Cancel"/>
msgid "Cancel"
msgstr "取消"


#: ./plone_forms/discussion_reply_preview.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="" tabindex="" tal:attributes="name python: hId + '/discussion_reply_form:method';                                            tabindex tabindex/next;" tal:define="hId here/getId" type="submit" value="Change Comment"/>
msgid "Change Comment"
msgstr "變更意見"


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="submit" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Change Password"/>
#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Change Password"/>
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"


msgid "Change State"
msgstr "變更狀態"


msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"


msgid "Changes made."
msgstr "已變更"


msgid "Changes to criteria saved."
msgstr "條件設定改變已儲存."


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="submit" type="submit" value="Clear Displayed Entries"/>
msgid "Clear Displayed Entries"
msgstr "清除顯示項目"


msgid "Comment"
msgstr "意見"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="manage_historicalComparison:method" type="submit" value="Compare"/>
msgid "Compare"
msgstr "比較"


msgid "Configure"
msgstr "設定"


msgid "Content has been changed."
msgstr "內容已經改變."


msgid "Content properties have been saved."
msgstr "內容屬性已經存檔."


msgid "Content publishing information has been saved."
msgstr "內容發佈資訊已經存檔."


msgid "Contents"
msgstr "內容"


msgid "Copy"
msgstr "複製"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="manage_customHistoryCopy:method" type="submit" value="Copy to present"/>
msgid "Copy to present"
msgstr "複製到此處"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Create default document"/>
msgid "Create default document"
msgstr "建立預設網頁"


msgid "Criteria"
msgstr "條件"


msgid "Cut"
msgstr "剪下"


msgid "Data Updated"
msgstr "資料已更新"


msgid "December"
msgstr "十二"


msgid "Default frontpage"
msgstr "預設首頁"


msgid "Delete"
msgstr "刪除"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="destructive" i18n:attributes="value" name="folder_localrole_delete:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Delete Selected Role(s) and User(s)"/>
msgid "Delete Selected Role(s) and User(s)"
msgstr ""


msgid "Development"
msgstr "發展"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="form.button.disableSyndication" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Disable Syndication"/>
#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <input i18n:attributes="value" type="submit" value="Disable Syndication"/>
msgid "Disable Syndication"
msgstr "取消聯合刊載功能"


msgid "Discussion Item"
msgstr "討論項目"


msgid "Document"
msgstr "網頁"


msgid "Document changes saved."
msgstr "網頁的變更經已儲存."


msgid "Document has been created."
msgstr "已建立網頁。"


msgid "Documentation"
msgstr "網頁"


msgid "Documents contain text that can be formatted using 'Structured Text.' They may also contain HTML, or \"plain\" text."
msgstr "含有文字的網頁可以格式化為”格或化文字”。它們還可以有”HTML”或”純文字”."


msgid "Does not match current password."
msgstr "和現有密碼不吻合．"


msgid "Download"
msgstr ""


#: plone_content/file_view.pt
#.     <input value="Download file" class="standalone" type="submit" />
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"


msgid "Edit"
msgstr "修改"


msgid "Edit Event"
msgstr "修改事件"


msgid "Edit File"
msgstr "修改檔案"


msgid "Edit Image"
msgstr "修改圖檔"


msgid "Edit Link"
msgstr "修改連結"


msgid "Edit Newsitem"
msgstr "修改最新消息"


msgid "Edit Properties"
msgstr "修改屬性"


msgid "Edit User Details"
msgstr "修改用者詳情"


#: ./migrations/v2/oneX_twoBeta2.py
#. Edit this file in an external application (Requires Zope ExternalEditor installed)
msgid "Edit this file in an external application (Requires Zope ExternalEditor installed)"
msgstr "使用外掛軟件修改這檔案（需要安裝Zope ExternalEditor)"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Enable Syndication"/>
msgid "Enable Syndication"
msgstr "開啟聯合刊載功能"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="form.button.enableSyndication" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Enable syndication"/>
msgid "Enable syndication"
msgstr "開啟聯合刊載功能"


msgid "Enabling cookies"
msgstr "開啟 cookies"


msgid "Error Log"
msgstr "錯誤記錄"


msgid "Error saving event."
msgstr "錯誤儲存事件."


msgid "Event"
msgstr "事件"


msgid "Event changes saved."
msgstr "事件項目的變更經已儲存."


msgid "Event has been created."
msgstr "已建立事件."


msgid "Events are objects for use in Calendar topical queries on the catalog."
msgstr "事件是用在行事曆中的物件, 如同分類目錄裡, 主題式查詢的效果."


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <table class="listing" i18n:attributes="summary" id="sortable" summary="Exception Log (most recent first)" tal:condition="entries">
msgid "Exception Log (most recent first)"
msgstr "錯誤記錄(由最近期開始)"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <a href="http://www.w3.org/WAI/WCAG1AA-Conformance" i18n:attributes="title" title="Explanation of WCAG Conformance">
msgid "Explanation of WCAG Conformance"
msgstr "WCAG Conformance 解釋"


msgid "Favorite"
msgstr "最愛"


msgid "Favorite changes saved."
msgstr "喜好改變經已儲存."


msgid "Favorite has been created."
msgstr "已建立喜好書籤."


msgid "February"
msgstr "二月"


msgid "File"
msgstr "檔案"


msgid "File changes saved."
msgstr "檔案項目的變更經已儲存."


msgid "File has been created."
msgstr "已建立檔案."


msgid "File objects can contain arbitrary downloadable files."
msgstr "檔案物件可以包含任意可下載的檔案."


msgid "Folder"
msgstr "文件夾"


msgid "Folder Listing"
msgstr "文件夾名單"


msgid "Folder added"
msgstr "已增加文件夾"


msgid "Folder changes saved."
msgstr "文件夾項目的變更經已儲存."


msgid "Folder has been created."
msgstr "已建立文件夾."


msgid "Folder listing"
msgstr "文件夾名單"


msgid "Fr"
msgstr "五"


msgid "Group Membership"
msgstr "組別成員"


msgid "Group Memberships"
msgstr "組別成員"


msgid "Groups"
msgstr "組別"


msgid "Help"
msgstr "輔助"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <table i18n:attributes="summary" summary="History" tal:define="history_length python:len(history)">
msgid "History"
msgstr "歷史"


#: file
#.   The below is collected by inserting a plone-my-lang.missing file in the i18n
#.   directory. Thus we can translate tabs, publishing states, item type names
#.   and type descriptions.
msgid "Home"
msgstr "首頁"


msgid "Image"
msgstr "圖像"


msgid "Image changes saved."
msgstr "圖像改變經已儲存."


msgid "Image has been created."
msgstr "已建立圖像."


msgid "Image objects can be embedded in Portal documents."
msgstr "圖像物件可被包入網站的網頁內."


msgid "Input is required but no input given."
msgstr "必須輸入一些東西, 但沒有任何資料."


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" type="submit" value="Install"/>
msgid "Install"
msgstr "安裝"


msgid "Install Products"
msgstr "安裝產品"


msgid "Insufficient privileges"
msgstr "權限不足"


msgid "Item's position has changed."
msgstr "項目位置已改變."


msgid "Item(s) copied."
msgstr "個項目複製完成."


msgid "Item(s) cut."
msgstr "項目(s)剪下(cut)."


msgid "Item(s) pasted."
msgstr "已複製項目."


msgid "Item(s) renamed."
msgstr "項目已改名."


msgid "January"
msgstr "一月"


msgid "Join"
msgstr "註冊"


msgid "July"
msgstr "七月"


msgid "June"
msgstr "六月"


#: ./setup/ConfigurationMethods.py
#. Large Text
msgid "Large Text"
msgstr "大體"


msgid "Link"
msgstr "連接"


msgid "Link changes saved."
msgstr "連結改變經已儲存."


msgid "Link has been created."
msgstr "已建立連結."


msgid "Link items are annotated URLs."
msgstr "連結項目是註譯網址．"


msgid "Local Roles changed."
msgstr "本區身份已變更."


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <input accesskey="accesskeys-login" alt="Log in" class="context" i18n:attributes="value alt" name="submit" tal:attributes="tabindex tabindex/next" type="submit" value="Log in"/>
#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="submit" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Log in"/>
#: ./plone_forms/registered.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Log in"/>
msgid "Log in"
msgstr "登入"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Log in to add comments"/>
msgid "Log in to add comments"
msgstr "登入以加入意見"


msgid "Log out"
msgstr "登出"


msgid "Login successful"
msgstr "登入成功"


msgid "Login unsuccessful"
msgstr "登入失敗"


msgid "Mail Host Updated"
msgstr "Mail Host 已更新"


msgid "Mail Settings"
msgstr "電郵設定"


msgid "Mail sent."
msgstr "已寄出電郵."


msgid "Mail your password"
msgstr "寄出您的密碼"


msgid "Make private"
msgstr "設為私有"


msgid "Make visible"
msgstr "設為可檢視"


msgid "Manager"
msgstr "管理員"


msgid "March"
msgstr "三月"


msgid "May"
msgstr "五月"


msgid "Member"
msgstr "成員"


msgid "Member with this email address already exists."
msgstr "此電郵地址已被其他成員使用."


msgid "Members"
msgstr "成員"


msgid "Metadata"
msgstr "詮釋資料"


msgid "Mo"
msgstr "一"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <a href="" i18n:attributes="title" tal:attributes="href string:$here_url/folder_position?position=down&amp;id=$item_id" title="Move item down">
msgid "Move item down"
msgstr "向下移"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <a href="" i18n:attributes="title" tal:attributes="href string:$here_url/folder_position?position=up&amp;id=$item_id" title="Move item up">
msgid "Move item up"
msgstr "向上移"


msgid "My Folder"
msgstr "我的文件夾"


msgid "My Preferences"
msgstr "個人設定"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <input alt="Username" i18n:attributes="title" id="username" name="username" size="40" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" title="Name" value=""/>
msgid "Name"
msgstr "名字"


msgid "Navigation"
msgstr "導覽"


msgid "News"
msgstr "最新消息"


msgid "News Item"
msgstr "最新消息"


msgid "News Item has been created."
msgstr "已建立最新消息."


msgid "News Items contain short text articles and carry a title as well as an optional description."
msgstr "最新消息項目包含簡短文字和一標題, 可以選擇性加上描述."


msgid "News item changes saved."
msgstr "最新消息項目的變更經已儲存."


msgid "No"
msgstr "否"


msgid "No change"
msgstr "還原改變"


#: ./setup/ConfigurationMethods.py
#. Normal Text
msgid "Normal Text"
msgstr "普通"


msgid "November"
msgstr "十一"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <img alt="Object locked" class="context" i18n:attributes="alt" src="" tal:condition="isLocked" tal:define="locked portal_object/lock_icon.gif;" tal:replace="structure python:locked.tag(title='This item is locked')"/>
#: ./plone_templates/global_contentviews.pt
#. <img alt="Object locked" i18n:attributes="alt" src="" tal:replace="structure python:locked.tag(title='This item is locked')"/>
msgid "Object locked"
msgstr "對象被鎖住"


msgid "October"
msgstr "十月"


msgid "Owner"
msgstr "擁有者"


msgid "Ownership"
msgstr "擁有權"


msgid "Ownership has been changed."
msgstr "擁有權已經變更."


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <input accesskey="accesskeys-login" alt="Password" i18n:attributes="alt accesskey" size="10" tal:attributes="name ac_password; id ac_password;                                                tabindex tabindex/next;" type="password"/>
#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <input alt="Password" i18n:attributes="title" id="password" name="password" size="40" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" title="Password" type="password" value=""/>
msgid "Password"
msgstr "密碼"


msgid "Password change was canceled."
msgstr "已取消密碼改變."


msgid "Password changed."
msgstr "密碼已變更．"


msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不符."


msgid "Paste"
msgstr "貼上"


msgid "Pending"
msgstr "等待"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Perform Search"/>
msgid "Perform Search"
msgstr "執行搜尋"


msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "請更正已指出的錯誤."


msgid "Please correct your errors"
msgstr "請更正您的錯誤."


msgid "Please enter a valid date and time."
msgstr "請輸入有效的日期和時間."


msgid "Please select one or more items to copy."
msgstr "請選擇複製(copy)一筆或多筆項目."


msgid "Please select one or more items to cut."
msgstr "請選擇剪下(cut)一個或多個項目."


msgid "Please select one or more items to delete."
msgstr "請選擇刪除一個或多個項目."


msgid "Please select one or more items to rename."
msgstr "請選擇一個或多個項目以變更名稱."


msgid "Please sign in"
msgstr "請登入"


msgid "Plone Configuration"
msgstr "Plone 設定"


msgid "Plone Member Preferences"
msgstr "Plone 成員設定"


msgid "Plone Setup"
msgstr "Plone 設定"


msgid "Plone folders can define custom 'view' actions, or will behave like directory listings without one defined."
msgstr "Plone 文件夾可以定義個人化的 '檢視'. 或者沒有定義, 就如同一般作業系統文件夾般列出."


msgid "Plone setup changes have been saved."
msgstr "Plone 系統設定的變更已經存檔."


msgid "Portal Settings"
msgstr "Portal 設定"


msgid "Portal reconfigured."
msgstr "已再設定Portal."


msgid "Portal skin updated"
msgstr "已更新Portal 顯示風格."


#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <img alt="Powered by Plone" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/plone_powered.gif" title="This Plone site was built using the Plone Content Management System. Click for more information." width="80"/>
msgid "Powered by Plone"
msgstr "以 Plone 建立"


msgid "Preference settings"
msgstr "個人喜好設定"


msgid "Preferences"
msgstr "個人喜好設定"


msgid "Print"
msgstr "列印"


#: ./migrations/v2/oneX_twoBeta2.py
#. Print this page
msgid "Print this page"
msgstr "印出此頁"


msgid "Properties"
msgstr "屬性"


msgid "Publicize"
msgstr "公開"


msgid "Publish"
msgstr "發佈"


msgid "Publishing"
msgstr "發佈"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <img alt="RSS Feed" i18n:attributes="title alt" src="rss.gif" tal:attributes="src string:$portal_url/rss.gif" title="RSS feed of these search results"/>
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <img alt="RSS Feed" i18n:attributes="title alt" src="rss.gif" tal:attributes="src string:$portal_url/rss.gif" title="RSS feed of these search results"/>
msgid "RSS feed of these search results"
msgstr "搜尋結果的 RSS Feed"


#: ./migrations/v2/oneX_twoBeta2.py
#. RSS feed of this folder's contents
msgid "RSS feed of this folder's contents"
msgstr "這文件夾的 RSS"


msgid "Recent news"
msgstr "最近消息"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="submit" type="submit" value="Refresh"/>
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.Register" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Register"/>
msgid "Register"
msgstr "註冊"


msgid "Registered."
msgstr "註冊"


msgid "Reject"
msgstr "拒絕"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <span class="discreet" i18n:attributes="title" i18n:translate="label_relevance_percentage" tal:condition="result/data_record_normalized_score_" title="Relevance">
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="topic_deleteCriteria:action" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Remove"/>
msgid "Remove"
msgstr "移除"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <input class="destructive" i18n:attributes="value" type="submit" value="Remove This Discussion"/>
msgid "Remove This Discussion"
msgstr "移除此項討論"


#: ./plone_content/discussionitem_view.pt
#. <input class="destructive" i18n:attributes="value" type="submit" value="Remove This Reply"/>
msgid "Remove This Reply"
msgstr "移除此項回覆"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <input class="destructive" i18n:attributes="value" name="prefs_user_membership_edit:method" tal:condition="member/getGroups" type="submit" value="Remove selected groups"/>
msgid "Remove selected groups"
msgstr "刪除已選組別"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <input class="destructive" i18n:attributes="value" name="prefs_group_members_edit:method" tal:condition="group/getGroupMembers" type="submit" value="Remove selected users"/>
msgid "Remove selected users"
msgstr ""


#: plone_forms/folder_rename_form.pt
#.     <input attributes="tabindex tabindex/next;" tabindex="" value="Rename" class="context" type="submit" />
msgid "Rename"
msgstr "改名"


#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.RenameAll" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Rename All"/>
msgid "Rename All"
msgstr "改名"


msgid "Rename items"
msgstr "項目改名"


msgid "Reply deleted"
msgstr "回覆已刪除"


msgid "Reply to Comment"
msgstr "回覆評論"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" type="submit" value="Reply to this"/>
msgid "Reply to this"
msgstr "回覆此項"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <span class="fieldRequired" i18n:attributes="title" i18n:translate="label_required" title="Required">
msgid "Required"
msgstr "註冊"


#: plone_3rdParty/CMFCollector/collector_issue_edit_form.pt
#.     <input value="Reset" class="standalone" name="reset" type="reset">
#.             </input>
#: plone_3rdParty/CMFCollector/collector_contents.pt
#.     <input value="Reset" class="standalone" type="reset" />
msgid "Reset"
msgstr "重設"


msgid "Retract"
msgstr "收回"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <table class="listing" i18n:attributes="summary" id="sortable" summary="Returned results" tal:define="searchresults python:Batch(here.prefs_user_group_search(searchstring, searchfor), 25, int(b_start), orphan=1)">
msgid "Returned results"
msgstr "傳回結果"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <table class="listing nosort" i18n:attributes="summary" summary="Review History" tal:condition="review_history" tal:define="review_history python:wtool.getInfoFor(here, 'review_history', []);                                 review_history python:[review for review in review_history if review.get('action','')]">
msgid "Review History"
msgstr "歷史"


msgid "Reviewer"
msgstr "覆核者"


msgid "Sa"
msgstr "六"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.Publish" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="not:request/ids|nothing" type="submit" value="Save"/>
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.FolderPublish" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="request/ids|nothing" type="submit" value="Save"/>
#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="save" type="submit" value="Save"/>
msgid "Save"
msgstr "儲存"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <input class="searchButton" i18n:attributes="value" name="prefs_user_group_search_form" tabindex="" tal:attributes="name string:${template/id}:method;                                                tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Search"/>
#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <input class="searchButton" i18n:attributes="value" name="prefs_user_group_search_form" tabindex="" tal:attributes="name string:${template/id}:method;                              tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Search"/>
#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="submit" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Search"/>
msgid "Search"
msgstr "搜尋"


msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"


msgid "Search for members"
msgstr "找尋會員"


msgid "Search form"
msgstr "搜尋表格"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Section 508" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_sec508.gif" title="This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines." width="80"/>
msgid "Section 508"
msgstr "508 部份"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <input alt="Select all items" class="noborder" i18n:attributes="title alt" name="selectButton" onClick="toggleSelect(this, 'add:list');" src="select_all_icon.gif" tal:attributes="src string:$portal_url/select_all_icon.gif" title="Select all items" type="checkbox"/>
#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <input alt="Select all items" class="noborder" i18n:attributes="title alt" name="selectButton" onClick="toggleSelect(this, 'delete:list');" src="select_all_icon.gif" tal:attributes="src string:$portal_url/select_all_icon.gif" title="Select all items" type="checkbox"/>
#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <input alt="Select all items" class="noborder" i18n:attributes="title alt" name="selectButton" onClick="toggleSelect(this);" src="select_all_icon.gif" tal:attributes="src string:$portal_url/select_all_icon.gif" title="Select all items" type="checkbox"/>
msgid "Select all items"
msgstr "選擇所有項目"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <table class="listing" i18n:attributes="summary" summary="Select roles for each group">
msgid "Select roles for each group"
msgstr "選擇每個組別的本區身份"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="form.button.Send" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Send"/>
msgid "Send"
msgstr "送出"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <a href="#" i18n:attributes="title" tal:attributes="href string:mailto:${email}" tal:condition="email" title="Send a mail to this user">
#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <a class="link-plain" href="#" i18n:attributes="title" tal:attributes="href string:mailto:${email}" title="Send a mail to this user">
msgid "Send a mail to this user"
msgstr "寄電郵給這個用者"


#: ./plone_forms/mail_password_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Send me my password"/>
msgid "Send me my password"
msgstr "寄回我的密碼"


#: ./migrations/v2/oneX_twoBeta2.py
#. Send this page to somebody
msgid "Send this page to somebody"
msgstr "將此頁送給某人"


msgid "Send to"
msgstr "送出"


msgid "September"
msgstr "九月"


msgid "Sharing"
msgstr "分享"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <input class="standalone" i18n:attributes="value" name="submit" type="submit" value="Show all entries"/>
msgid "Show all entries"
msgstr "顯示所有項目"


msgid "Sign in"
msgstr "登入"


msgid "Site Map"
msgstr "網站一覽"


msgid "Skins"
msgstr "顯示風格"


#: ./setup/ConfigurationMethods.py
#. Small Text
msgid "Small Text"
msgstr "小體"


msgid "State"
msgstr "狀態"


msgid "Su"
msgstr "日"


#: plone_3rdParty/CMFCollector/collector_add_issue_form.pt
#.     <input value="Submit" class="context" type="submit" />
#: plone_3rdParty/CMFCollector/collector_issue_edit_form.pt
#.     <input value="Submit" class="context" name="submit" type="submit">
#.                 <input value="Reset" class="standalone" name="reset" type="reset">
#.             </input></input>
msgid "Submit"
msgstr "提交"


msgid "Subtopics"
msgstr "子主題"


msgid "Syndication information has been saved."
msgstr "聯合刊載資訊已經存檔."


msgid "Syndication properties updated."
msgstr "聯合刊載屬性經已更新."


msgid "Th"
msgstr "四"


msgid "The User ID you entered could not be found."
msgstr "系統裡沒有相符您輸入的用者名稱(ID)."


msgid "The date and time you entered were out of range."
msgstr "您輸入超過範圍的日期和時間."


msgid "The entered value did not match the pattern."
msgstr "輸入資料不符合預定模式(pattern)."


msgid "The input failed the external validator."
msgstr "輸入資料無法通過外部檢核器(external validator)的檢查."


msgid "The integer you entered was out of range."
msgstr "您輸入的整數值超出範圍."


msgid "The login name you selected is already in use or is not valid. Please choose another."
msgstr "你所選擇的名字已經被使用或是不能用. 請選用其他名稱."


msgid "The specified link is broken."
msgstr "指定的連結無法使用."


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Section 508" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_sec508.gif" title="This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines." width="80"/>
#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <a href="http://www.section508.gov" i18n:attributes="title" i18n:translate="" title="This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines.">
msgid "This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines."
msgstr "此Plone網站遵從美國政府存取指引第508部份"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="WCAG" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_wai-aa.gif" title="This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines." width="80"/>
#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <a href="http://www.w3.org/WAI/WCAG1AAA-Conformance" i18n:attributes="title" i18n:translate="" title="This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines.">
msgid "This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines."
msgstr "此Plone網站遵從W3C-@AI網上內容存取指引."


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Usable in any browser" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_anybrowser.png" title="This Plone site is usable in any web browser." width="80"/>
msgid "This Plone site is usable in any web browser."
msgstr "這 Plone 網站能用於任何瀏覽器"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Valid XHTML" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_xhtml.png" title="This Plone site is valid XHTML." width="80"/>
#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <a href="http://validator.w3.org/check/referer" i18n:attributes="title" i18n:translate="" title="This Plone site is valid XHTML.">
msgid "This Plone site is valid XHTML."
msgstr "此Plone網站是有效的XHTML."


#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <img alt="Powered by Plone" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/plone_powered.gif" title="This Plone site was built using the Plone Content Management System. Click for more information." width="80"/>
msgid "This Plone site was built using the Plone Content Management System. Click for more information."
msgstr "本站使用 Plone 內容管理系統建構, 按下以取得更多資信."


#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <a href="http://jigsaw.w3.org/css-validator/check/referer" i18n:attributes="title" i18n:translate="" title="This Plone site was built with valid CSS and semantically correct use of tables.">
msgid "This Plone site was built with valid CSS and semantically correct use of tables."
msgstr "此Plone網站使用有效的CSS及編碼上正確地使用列表."


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Valid CSS" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_css.png" title="This Plone site was built with valid CSS." width="80"/>
msgid "This Plone site was built with valid CSS."
msgstr "此Plone網站使用有效的CSS"


msgid "This item is currently in the ${review_state} state"
msgstr "這項目現在狀態是 ${review_state}"


#: plone_templates/footer.pt
#.     <img attributes="src string:$portal_url/plone_powered.gif" height="30" width="96" alt="Powered by Plone" src="" title="This site was built using the Plone Content Management System. Click for more information." />
msgid "This site was built using the Plone Content Management System. Click for more information."
msgstr "本站使用 Plone 內容管理系統建構, 按下以取得更多資信."


msgid "Too much input was given."
msgstr "輸入太多資料."


msgid "Topic"
msgstr "主題"


msgid "Topic changes saved."
msgstr "主題變更經已儲存."


msgid "Topic has been created."
msgstr "主題已被建立."


msgid "Topics are canned queries for organizing content with up to date queries into the catalog."
msgstr "主題是固定的查詢條件. 用來組織站台裡隨時變動的內容, 成為目錄瀏覽方式."


msgid "Transaction undone."
msgstr "單一交易未完成"


msgid "Transaction(s)+undone."
msgstr "單一(或多項)交易未完成"


msgid "Tu"
msgstr "二"


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="undo:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="Undo"/>
msgid "Undo"
msgstr "復原"


msgid "Undo changes"
msgstr "還原改變"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="uninstallProducts:method" type="submit" value="Uninstall"/>
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Usable in any browser" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_anybrowser.png" title="This Plone site is usable in any web browser." width="80"/>
msgid "Usable in any browser"
msgstr "適用於任何瀏覽器"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="addingaction" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" tal:condition="batch" type="submit" value="Use Selected..."/>
#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" name="prefs_user_manage:method" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;                         name string:${request/takeaction}:method" tal:condition="request/takeaction | nothing" type="submit" value="Use Selected..."/>
msgid "Use Selected..."
msgstr "使用已選..."


msgid "User Management"
msgstr "成員管理"


msgid "User Properties"
msgstr "用者屬性"


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <input accesskey="accesskeys-login" alt="Username" i18n:attributes="alt" size="10" tal:attributes="name ac_name; id ac_name;                                                value python:request.get(ac_name, '');                                                 tabindex tabindex/next" type="text"/>
msgid "Username"
msgstr "改名"


msgid "Users"
msgstr "用者"


msgid "Users and Groups"
msgstr "用者及組別"


msgid "Users and Groups Administration"
msgstr "用者及組別管理"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Valid CSS" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_css.png" title="This Plone site was built with valid CSS." width="80"/>
msgid "Valid CSS"
msgstr "有效 CSS"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="Valid XHTML" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_xhtml.png" title="This Plone site is valid XHTML." width="80"/>
msgid "Valid XHTML"
msgstr "有效 XHTML"


msgid "View"
msgstr "檢視"


msgid "View Document"
msgstr "檢視網頁"


msgid "View Event"
msgstr "檢視事件"


msgid "View File"
msgstr "檢視檔案"


msgid "View Image"
msgstr "檢視圖檔"


msgid "View Link"
msgstr "檢視連結"


msgid "View NewsItem"
msgstr "檢視最新消息"


#: ./plone_templates/colophon.pt
#. <img alt="WCAG" height="15" i18n:attributes="alt title" src="" tal:attributes="src string:$portal_url/colophon_wai-aa.gif" title="This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines." width="80"/>
msgid "WCAG"
msgstr "WCAG"


msgid "We"
msgstr "三"


msgid "Welcome! You are now logged in."
msgstr "歡迎！您已登入."


msgid "Workflow state"
msgstr "工作流程狀態"


msgid "Yes"
msgstr "是"


msgid "You are not allowed to send this link."
msgstr "您沒權送出這連結."


msgid "You did not enter a floating point number."
msgstr "您輸入的並非一個浮點數值."


msgid "You did not enter a valid date and time."
msgstr "您輸入無效的日期和時間."


msgid "You did not enter an email address."
msgstr "您沒有輸入電郵地址."


msgid "You did not enter an integer."
msgstr "您輸入的並非一個整數值."


msgid "You entered too many characters."
msgstr "您輸入太多字元."


msgid "You entered too many lines."
msgstr "您輸入太多列資料."


msgid "You have been registered"
msgstr "您已經完成註冊"


msgid "You have been registered."
msgstr "您已經註冊."


msgid "You have been signed out"
msgstr "您已經登出"


msgid "You must select a publishing action."
msgstr "您必須選擇出版動作."


msgid "You must select content to change."
msgstr "您必須選擇內容來改變."


msgid "You must sign in first."
msgstr "您必須先登入."


msgid "You selected an item that was not in the list."
msgstr "您選擇的項目不在名單(list)中."


msgid "Your contents status has been modified."
msgstr "您的內容狀態已經存檔."


msgid "Your document changes have been saved."
msgstr "您變更的網頁已經存檔."


msgid "Your event changes have been saved."
msgstr "您的事件變更經已儲存."


msgid "Your favorite changes have been saved."
msgstr "您的喜好書籤變更經已儲存."


msgid "Your file changes have been saved."
msgstr "您的檔案變更經已儲存."


msgid "Your folder changes have been saved."
msgstr "您的文件夾變更經已儲存."


msgid "Your folder properties have been saved."
msgstr "您的文件夾屬性經已儲存."


msgid "Your image changes have been saved."
msgstr "您的圖像變更經已儲存."


msgid "Your image has been saved."
msgstr "您的圖像已經存檔."


msgid "Your link changes have been saved."
msgstr "您的連結變更經已儲存."


msgid "Your news item changes have been saved."
msgstr "您的最新消息變更經已儲存."


msgid "Your personal settings have been saved."
msgstr "您的個人設定已經存檔."


msgid "Your topic changes have been saved."
msgstr "您的主題變更經已儲存."


msgid "Zope Management Interface"
msgstr "Zope管理介面"


msgid "accesskeys-Contents"
msgstr "f"


msgid "accesskeys-Edit"
msgstr "e"


msgid "accesskeys-Properties"
msgstr "p"


msgid "accesskeys-View"
msgstr "v"


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <input accesskey="accesskeys-login" alt="Password" i18n:attributes="alt accesskey" size="10" tal:attributes="name ac_password; id ac_password;                                                tabindex tabindex/next;" type="password"/>
#. <a accesskey="accesskeys-login" href="mail_password_form" i18n:attributes="accesskey" tal:attributes="href string:${utool}/mail_password_form">
#. <a accesskey="accesskeys-login" href="" i18n:attributes="accesskey" tal:attributes="href python:join.pop()">
msgid "accesskeys-login"
msgstr "l"


#: ./plone_portlets/portlet_navigation.pt
#. <a accesskey="accesskeys-navigation" href="" i18n:attributes="accesskey" tal:attributes="href url;                                            title sibling/Description;                                            class python: 'navItem ' + 'navLevel' + str(te['indent']) + test(iscurrent, ' currentNavItem', '');" tal:condition="python: sibling != portalObject" tal:define="url string:${sibling/absolute_url}/${command}">
#. <a accesskey="accesskeys-navigation" href="" i18n:attributes="accesskey" tal:attributes="href url;                                            title title;                                            class python: 'navItem ' + 'navRootItem' + test(iscurrent, ' currentNavItem', '');" tal:condition="python: sibling == portalObject" tal:define="url string:${sibling/absolute_url}/${command}">
msgid "accesskeys-navigation"
msgstr "n"


#: ./plone_templates/global_personalbar.pt
#. <a accesskey="accesskeys-personalbar" i18n:attributes="accesskey" id="user-name" tal:attributes="href string:${mtool/getHomeUrl}" tal:omit-tag="not: mtool/getHomeFolder">
#. <a accesskey="accesskeys-personalbar" href="" i18n:attributes="accesskey" tal:attributes="href action/url">
msgid "accesskeys-personalbar"
msgstr "b"


#: ./plone_templates/global_searchbox.pt
#. <input accesskey="accesskeys-search" alt="Search" class="visibility:visible" i18n:attributes="alt accesskey title" id="searchGadget" name="SearchableText" size="20" tal:attributes="value request/SearchableText|nothing;                                tabindex tabindex/next" title="Search" type="text" value=""/>
#. <input accesskey="accesskeys-search" class="searchButton" i18n:attributes="value accesskey" tal:attributes="tabindex tabindex/next" type="submit" value="Search"/>
msgid "accesskeys-search"
msgstr "s"


#: ./plone_templates/global_sections.pt
#. <a accesskey="accesskeys-tabs" href="" i18n:attributes="accesskey" i18n:translate="" tal:attributes="href tab/url;" tal:content="tab/name">
msgid "accesskeys-tabs"
msgstr "t"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <input class="context" i18n:attributes="value" tabindex="" tal:attributes="tabindex tabindex/next;" type="submit" value="apply settings"/>
msgid "apply settings"
msgstr ""


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="back_to_addremove_products" tal:attributes="href string: $portal_url/prefs_install_products_form">
#.     Back to Add/Remove Products
#. </a>
msgid "back_to_addremove_products"
msgstr "返回加入／移除產品"


#: ./plone_templates/batch_macros.pt
#. <span i18n:translate="batch_next_x_items" tal:omit-tag="">
#.                Next
#.  ${number}
#.                items
#. </span>
msgid "batch_next_x_items"
msgstr "後 ${number} 項"


#: ./plone_templates/batch_macros.pt
#. <span i18n:translate="batch_previous_x_items" tal:omit-tag="">
#.                Previous
#.  ${number}
#.                items
#. </span>
msgid "batch_previous_x_items"
msgstr "前 ${number} 項"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <span i18n:translate="batch_x_items_matching_your_criteria">
#.  ${number}
#.   items matching your criteria.
#. </span>
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "${number} 項資料符合您的條件."


#: ./plone_forms/discussion_reply_preview.pt
#. <h6 i18n:translate="box_comment_preview">
#.  Comment Preview
#. </h6>
msgid "box_comment_preview"
msgstr "預覽意見"


#: ./plone_content/document_byline.pt
#. <span i18n:translate="box_created_by" tal:condition="creator">
#.     Created by
#. </span>
msgid "box_created_by"
msgstr "建立者"


#: ./plone_portlets/portlet_events.pt
#. <h5 i18n:translate="box_events">
#.  Upcoming Events
#. </h5>
msgid "box_events"
msgstr "事件預報"


#: ./plone_portlets/portlet_related.pt
#. <strong i18n:translate="box_external_links">
#.  External links
#. </strong>
msgid "box_external_links"
msgstr "外部連接"


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <span i18n:translate="box_forgot_password_option" tal:omit-tag="">
#.  Forgot your password?
#. </span>
msgid "box_forgot_password_option"
msgstr "忘記您的密碼?"


#: ./plone_content/document_byline.pt
#. <span i18n:translate="box_last_modified">
#.     Last modified
#. </span>
msgid "box_last_modified"
msgstr "最近修改"


#: ./plone_portlets/portlet_related.pt
#. <strong i18n:translate="box_local_resources">
#.  Local resources
#. </strong>
msgid "box_local_resources"
msgstr "本區資源"


#: ./plone_portlets/portlet_news.pt
#. <a class="portletMore" href="" i18n:translate="box_morelink" tal:attributes="href string:${utool}/news">
#.                     More...
#. </a>
#: ./plone_portlets/portlet_recent.pt
#. <a class="portletMore" href="" i18n:translate="box_morelink" tal:attributes="href string:${portal_url}/recently_published">
#.                     More...
#. </a>
msgid "box_morelink"
msgstr "相關的"


#: ./plone_portlets/portlet_favorites.pt
#. <h5 i18n:translate="box_my_favorites">
#.  My Favorites
#. </h5>
msgid "box_my_favorites"
msgstr "我的最愛"


#: ./plone_portlets/portlet_navigation.pt
#. <h5 i18n:translate="box_navigation">
#.  Navigation
#. </h5>
msgid "box_navigation"
msgstr "導覽"


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <span i18n:translate="box_new_user_option" tal:omit-tag="">
#.  New user?
#. </span>
msgid "box_new_user_option"
msgstr "新使用者?"


#: ./plone_portlets/portlet_news.pt
#. <h5 i18n:translate="box_news">
#.  News
#. </h5>
msgid "box_news"
msgstr "最新消息"


#: ./plone_portlets/portlet_favorites.pt
#. <a class="marker" href="" i18n:translate="box_organize_favorites" tal:attributes="href string:${folder/absolute_url}/folder_contents">
#.  Organize Favorites
#. </a>
msgid "box_organize_favorites"
msgstr "組織最愛"


#: ./plone_portlets/portlet_recent.pt
#. <h5 i18n:translate="box_recentitems">
#.  Recent Items
#. </h5>
msgid "box_recentitems"
msgstr "最新項目"


#: ./plone_portlets/portlet_recent.pt
#. <div class="portletContent odd" i18n:translate="box_recently_no_items" tal:condition="not: results">
#.             No items published or changed since your last log-in.
#. </div>
msgid "box_recently_no_items"
msgstr "自從您上次登入後，沒有新內容發佈"


#: ./plone_portlets/portlet_related.pt
#. <h5 i18n:translate="box_related">
#.  Related
#. </h5>
msgid "box_related"
msgstr "相關的"


#: ./plone_portlets/portlet_review.pt
#. <h5 i18n:translate="box_review_list">
#.  Review List
#. </h5>
msgid "box_review_list"
msgstr "覆核名單"


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <h5 i18n:translate="box_sign_in">
#.  Log in
#. </h5>
msgid "box_sign_in"
msgstr "登入"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <option i18n:translate="choose_language" value="">
#.                   Choose Language
#. </option>
msgid "choose_language"
msgstr "選擇語言"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="contact_email">
#.  Contact Email
#. </th>
msgid "contact_email"
msgstr "電郵"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="contact_name">
#.  Contact Name
#. </th>
msgid "contact_name"
msgstr "姓名"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="contact_phone">
#.  Contact Phone
#. </th>
msgid "contact_phone"
msgstr "電話"


#: ./plone_portlets/calendar_slot.pt
#. <span i18n:translate="date_separator">
#.  /
#. </span>
msgid "date_separator"
msgstr "/"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <p i18n:translate="decription_no_members_assigned" tal:condition="not:group/getGroupMembers">
#.  There is no user attached to this group.
#. </p>
msgid "decription_no_members_assigned"
msgstr ""


msgid "description"
msgstr "描述"


#: ./plone_content/discussionitem_view.pt
#. <span i18n:translate="description_above_in_comment_thread" tal:omit-tag="">
#.  Above in this comment thread:
#. </span>
msgid "description_above_in_comment_thread"
msgstr "上面的系列意見:"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_add_comment">
#.         You can add a comment by filling out the form below. Plain text formatting.
#. </p>
msgid "description_add_comment"
msgstr "你可以填寫意見表格. 在存檔前, 可選擇 '預覽意見', 看看顯示模樣."


#: ./plone_forms/folder_factories.pt
#. <p i18n:translate="description_add_new_item">
#. 	Select the type of item you want to add to your folder.
#. </p>
msgid "description_add_new_item"
msgstr "選擇您要增加到文件夾中的項目類型"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <div class="documentDescription" i18n:translate="description_addremove_products">
#.     This is the Add-on Products install section, you can add and remove products
#.     in the lists below.
#. </div>
msgid "description_addremove_products"
msgstr "<p>這是附加產品部份，您可以新增或移除下列產品。</p>"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <p i18n:translate="description_advanced_search">
#.     This search form enables you to find content on the site by
#.     specifying one or more search terms.
#.  <br/>
#.     Remember that you can use the quick search anytime, it's normally
#.     good enough, this search form is just if you want to be more specific.
#. </p>
msgid "description_advanced_search"
msgstr "這搜尋功能將提供一個或多個條件, 來搜尋這網站資料. <br/>右上角的快速搜尋已能符合大部分需求, 進階搜尋將提供您更特別的條件設定."


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <span i18n:translate="description_change_initial_password">
#.             Before you start exploring, you need to change your original password.
#.             This ensures that the password you received via email cannot be used in a malicious manner.
#. </span>
msgid "description_change_initial_password"
msgstr "在您進行更多的探索之前，您必須變更最初的密碼. 這可確保我們以電郵寄送給您的密碼, 不會被別人盜取, 並在這系統中使用."


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <p i18n:translate="description_change_ownership">
#.     You can change the current objects ownership to
#.     another member easily from this form.
#. </p>
msgid "description_change_ownership"
msgstr "在這表格中, 您可改更目前物件擁有權為其他成員所有."


#: ./plone_forms/discussion_reply_preview.pt
#. <p i18n:translate="description_comment_preview">
#.     This is how your comment will look when posted.
#. </p>
msgid "description_comment_preview"
msgstr "這可以預先看看您的意見將會如何顯示."


#: ./plone_prefs/plone_control_panel.pt
#. <div class="documentDescription" i18n:translate="description_control_panel">
#.       Configuration area for Plone and add-on Products.
#. </div>
msgid "description_control_panel"
msgstr "Plone 及產品控制台"


#: ./plone_templates/footer.pt
#. <span i18n:translate="description_copyright" tal:omit-tag="">
#. Plone and its visual design is Copyright  2000-
#.  ${current_year}
#. by
#.  ${limi}
#.  ,
#.  ${runyaga}
#.  ,
#.  ${blacktar}
#.  .
#. </span>
msgid "description_copyright"
msgstr "Plone 及其外觀設計版權 &copy; 2000-${current_year} - ${limi}, ${runyaga}, ${blacktar}."


#: ./plone_content/document_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_document">
#.         Fill in the details of this document.
#. </p>
msgid "description_edit_document"
msgstr "填入這網頁的詳細內容."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_event">
#.         Fill in the details of the event you want to add.
#. </p>
msgid "description_edit_event"
msgstr "填入您想新增事件的詳細內容."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_file">
#.         Add the relevant details of the file to be added in the form below,
#.         select the file with the 'Browse' button, and press 'Save'.
#. </p>
msgid "description_edit_file"
msgstr "加入與檔案相關的詳細描述, 以 '瀏覽' 按鍵選擇檔案, 然後按下 '儲存'."


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <p i18n:translate="description_edit_groupproperties">
#.         Groups are logical collections of users, like departments and business units.
#.         They are not directly related to permissions on a global level, you normally
#.         use Roles for that - and let certain Groups have a particular role.
#. </p>
msgid "description_edit_groupproperties"
msgstr "這裡的資訊, 也被視為 <em>詮釋資料(metadata)</em> 用以收集下列資訊: 物件分類, 指定生效日和過期日, 語系, 以及關鍵字.<br />在表格裡可變更這項目的詮釋資料, 詮釋資料具有相當功效的 - 它可讓我們進行有用的分類. 因此盡可能填入簡潔的資料, 如果您不確定的話, 請保持空白."


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_image">
#.         Using this form, you can enter details about the image, and upload
#.         an image if required.
#. </p>
msgid "description_edit_image"
msgstr "在這表格中, 您可以輸入圖像的描述, 以及上傳所需的圖像."


#: ./plone_content/link_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_link_item">
#.         A link is a pointer to a location on the internet or intranet.
#.         Enter the relevant details below, and press 'Save'.
#. </p>
msgid "description_edit_link_item"
msgstr "連接將指向網際網路或內聯網的位置. 輸入相關的描述, 然後按下 '儲存'."


#: ./plone_content/newsitem_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_news_item">
#.         A news item is a small piece of news that is published on the front
#.         page. Add the relevant details below, and press 'Save'.
#. </p>
msgid "description_edit_news_item"
msgstr "一個最新消息項目是新聞的概述, 用來發佈在首頁供人瀏覽. 加入相關描述, 然後按下 '儲存'."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_properties">
#.         This information, also referred to as
#.  <em>
#.   metadata
#.  </em>
#.   is the
#.         collection of information that is used to categorize an
#.         object, assign effective dates and expiration dates,
#.         language, and keywords.
#. </p>
msgid "description_edit_properties"
msgstr "這裡的資訊, 也被視為 <em>詮釋資料(metadata)</em> 用以收集下列資訊: 物件分類, 指定生效日和過期日, 語系, 以及關鍵字.<br />在表格裡可變更這項目的詮釋資料, 詮釋資料具有相當功效的 - 它可讓我們進行有用的分類. 因此盡可能填入簡潔的資料, 如果您不確定的話, 請保持空白."


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_edit_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_edit_topic">
#.     A topic is a pre-defined search, showing all items matching
#.     criteria you specify. Topics may also contain sub-topics.
#. </p>
msgid "description_edit_topic"
msgstr "主題(topic)是預先定義的搜尋條件, 將呈現所有滿足您定義條件. 主題也可以包含子主題(sub-topic)."


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <p i18n:translate="description_error_log_setup">
#.         This page lists the exceptions that have occurred in this site
#.         recently.  You can configure how many exceptions should be kept
#.         and whether the exceptions should be copied to Zope's event log
#.         file(s).
#. </p>
msgid "description_error_log_setup"
msgstr "您可在這指定一些影響 Plone 系統的設定."


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <a href="mail_password_form" i18n:translate="description_failed_login_link">
#.                Click here to have your password mailed to you if you have forgotten it.
#. </a>
msgid "description_failed_login_link"
msgstr "請確認您已開啟瀏覽器的 cookie 功能. 當您結束工作, 不要忘記登出系統或關閉瀏覽器."


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <p i18n:translate="description_group_members_of">
#.         You can add or remove users from this particular group here. Note that this
#.         doesn't actually delete the user, it is only removed from this group.
#. </p>
msgid "description_group_members_of"
msgstr "您可加入或移除成員在這指定組別內. 注意這其實沒有真正移除用者, 這只移除其在這組別內."


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <p i18n:translate="description_group_shares">
#.             Groups are a convenient way to share items to a common set of
#.             users. Select one or more groups, and a role to assign.
#. </p>
msgid "description_group_shares"
msgstr "組別是一個簡易的方法去分享項目給一組用者. 選擇一個或多個組別, 及分配本區身份."


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <p i18n:translate="description_groups_management">
#.           Groups are logical collections of users, such as departments and
#.           business units. Groups are not directly related to permissions on
#.           a global level, you normally use Roles for that - and let
#.           certain Groups have a particular role.
#. </p>
msgid "description_groups_management"
msgstr "組別是一個合理的用者組合, 例如部間及商業單位. 組別並不直接和整體的特權有關連, 您一般應使用本區身份去完成這要求 - 及讓一些組別有特別的本區身份."


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <span i18n:translate="description_historical_unavailable" tal:omit-tag="">
#.   This class does not support the historical interface.  The content must
#.   mix-in OFS.History.Historical
#. </span>
msgid "description_historical_unavailable"
msgstr "此分類不支援過往歷史介面.  內容必須支持OFS.History.Historical"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <p i18n:translate="description_localrole_select_member">
#.             Select one or more people, and a role to assign.
#. </p>
msgid "description_localrole_select_member"
msgstr "選擇一個或多個成員, 然後分配身份."


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <span i18n:translate="description_logged_in">
#.                 This is the first time that you've logged in to
#.  ${here}
#.  .
#. </span>
msgid "description_logged_in"
msgstr "這是您第一次登入到 ${here}."


#: ./plone_forms/login_success.pt
#. <p i18n:translate="description_logged_in_explain">
#.                 Notice that the top right bar has changed. It now
#.                 contains several personalized items. Use these items
#.                 to control your settings and your personal area.
#.                 They will remain as long as you are logged in.
#. </p>
msgid "description_logged_in_explain"
msgstr "您也許已經注意到右上方的條形有變動, 它現在包含數個個人選項. 這些選項在您登入期間都會被保留, 而且讓你可能變更您的設定和私人區域資料."


#: ./plone_forms/logged_out.pt
#. <div i18n:translate="description_logged_out" tal:omit-tag="">
#.  <p>
#.     	 We hope you enjoyed using our services. We look forward to seeing you again.
#.  </p>
#.  <p>
#.          Best Regards from the
#.   ${portal_title}
#.          team.
#.  </p>
#. </div>
msgid "description_logged_out"
msgstr "<p>我們希望您喜歡我們的服務. 並期待再次見到您.</p><p>${portal_title} 全體致敬.</p>"


#: ./plone_forms/mail_password_form.pt
#. <span i18n:translate="description_lost_password" tal:omit-tag="">
#.     Enter your username below, click
#.  <strong>
#.   Send me my password
#.  </strong>
#.  , and your password
#.     will be mailed to you if you gave a valid email address when you registered.
#.     If this will not work for you (for example, if you forgot your member
#.     name or didn't enter your email address) send an email to
#. </span>
msgid "description_lost_password"
msgstr "輸入您的名稱, 按下 <strong>寄回我的密碼</strong>, 接著您的密碼將會寄至您註冊所填寫的電郵地址. 如果這功能對您無效(例如您忘記您的名稱, 或沒有輸入電子信箱)就寄信給"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <p i18n:translate="description_mail_setup">
#.         Mail setup for Plone.
#. </p>
msgid "description_mail_setup"
msgstr "您可在這指定一些影響 Plone 系統的設定."


#: MembershipTool.py
#. "Home page area that contains the items created and collected by ${member}"
msgid "description_member_folder"
msgstr "個人網頁空間包括${member}所加入的物件"


#: ./plone_forms/roster.pt
#. <p i18n:translate="description_member_listing">
#.         A list of the visible members.
#. </p>
msgid "description_member_listing"
msgstr "可檢視的成員名單"


msgid "description_member_personal_folder"
msgstr ""


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <p i18n:translate="description_member_search">
#.     This search form enables you to find members by specifying one or more
#.     search criteria.
#. </p>
msgid "description_member_search"
msgstr "這個搜尋表格, 將可讓您設定一個或多個條件, 來找尋特定成員."


#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_my_preferences">
#.     Your personal settings.
#. </p>
msgid "description_my_preferences"
msgstr "我的設定"


#: ./plone_forms/login_success.pt
#. <p i18n:translate="description_newbie_pointers">
#.                 You might want to head over to
#.  ${your_folder}
#.                 and add some content, or
#.  ${set_up_your_preferences}
#.  .
#. </p>
msgid "description_newbie_pointers"
msgstr "您希望進入 ${your_folder} 增加一些內容, 或者 ${set_up_your_preferences}"


#: ./plone_forms/login_success.pt
#. <a href="" i18n:translate="description_newbie_pointers_preferences_link" tal:attributes="href python:prefs.pop()" tal:condition="prefs" tal:define="prefs python:[a['url'] for a in actions['user'] if a['id']=='preferences']">
#.  set up your Preferences
#. </a>
msgid "description_newbie_pointers_preferences_link"
msgstr "進行您個人設定"


#: ./plone_forms/login_success.pt
#. <a href="" i18n:translate="description_newbie_pointers_yourfolder_link" tal:attributes="href python:mystuff.pop()" tal:condition="mystuff" tal:define="mystuff python:[a['url'] for a in actions['user'] if a['id']=='mystuff']">
#.  your folder
#. </a>
msgid "description_newbie_pointers_yourfolder_link"
msgstr "您的文件夾"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <p i18n:translate="description_no_account" tal:condition="python: join and checkPermission('Add portal member', here)" tal:define="join python:[a['url'] for a in actions['user'] if a['id']=='join']">
#. If you do not have an account here, head over to the
#.  ${registration_form}
#. to become a member.
#. </p>
msgid "description_no_account"
msgstr "如果您在這裡沒有帳號, 可完成 ${registration_form} 已取得會員資格."


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <a href="" i18n:translate="description_no_account_registration_linktext" tal:attributes="href join" tal:define="join python:join.pop();                    join python:join+test(join.find('?')==-1, '?', '&amp;')+ztutils.make_query(came_from=came_from);">
#.         registration form
#. </a>
#: ./plone_forms/failsafe_login.pt
#. <a href="" i18n:translate="description_no_account_registration_linktext" tal:attributes="href python:join.pop()">
#.         registration form
#. </a>
msgid "description_no_account_registration_linktext"
msgstr "註冊表格"


#: ./plone_forms/history_comparison.pt
#. <p i18n:translate="description_no_comparison_support">
#.       This object does not provide comparison support.
#. </p>
msgid "description_no_comparison_support"
msgstr "這物件不提供比較功能."


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <p i18n:translate="description_no_default_folder_create_new">
#.           If you want to create a default page in this folder that will
#.           replace the ordinary item listing in a folder, click this button.
#. </p>
msgid "description_no_default_folder_create_new"
msgstr "這文件夾沒有預設網頁, 因而會以項目名單顯示. 如果您要在這文件夾建立預設網頁, 取代這名單的話, 請按下按鈕."


#: ./plone_templates/folder_listing.pt
#. <p class="discreet" i18n:translate="description_no_items_in_folder" tal:condition="not: folderContents">
#.          There are currently no items in this folder.
#. </p>
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr "這文件夾中目前沒有任何項目."


#: ./plone_forms/insufficient_privileges.pt
#. <p i18n:translate="description_no_privileges">
#.       You do not have sufficient privileges to view this page.  If you believe
#.       you are receiving this message in error, please send an e-mail to
#. </p>
msgid "description_no_privileges"
msgstr "你沒有足夠權限觀看此頁. 如果您有查詢，請電郵至"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <strong i18n:translate="description_no_results_found">
#.  No results were found.
#. </strong>
msgid "description_no_results_found"
msgstr "沒有找到任何結果."


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <p i18n:translate="description_no_visible_items_add_paste" tal:condition="not: batch">
#.           This folder has no visible items. To add content, press the
#.           add button, or paste content from another location.
#. </p>
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "這文件夾沒有可視的項目． 要增加內容，請按下 '新增項目' 按鈕，或貼上其他位罝的資料．"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <p i18n:translate="description_not_logged_in_username_incorrect">
#.             You are not currently logged in.  Your user name and/or password
#.             may be incorrect.
#. </p>
msgid "description_not_logged_in_username_incorrect"
msgstr "您也許已經注意到右上方的條形有變動, 它現在包含數個個人選項. 這些選項在您登入期間都會被保留, 而且讓你可能變更您的設定和私人區域資料."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_plone_setup">
#.         Portal-wide settings.
#. </p>
msgid "description_plone_setup"
msgstr "您可在這指定一些影響 Plone 系統的設定."


#: ./plone_prefs/prefs_portal_properties_list.pt
#. <p i18n:translate="description_portal_properties">
#.     description_portal_properties
#. </p>
msgid "description_portal_properties"
msgstr "這裡的資訊, 也被視為 <em>詮釋資料(metadata)</em> 用以收集下列資訊: 物件分類, 指定生效日和過期日, 語系, 以及關鍵字.<br />在表格裡可變更這項目的詮釋資料, 詮釋資料具有相當功效的 - 它可讓我們進行有用的分類. 因此盡可能填入簡潔的資料, 如果您不確定的話, 請保持空白."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <p i18n:translate="description_publishing_process">
#.         An item's status (also called its review state) determines who
#.         can see it.  A
#.  <strong>
#.   private
#.  </strong>
#.   item can only be
#.         viewed by its Owner and by the site management. Only
#.  <strong>
#.   published
#.  </strong>
#.   items are available to the general
#.         member base and anonymous visitors. To make an item published,
#.         it has to be reviewed by one of the site's Reviewers. You can
#.         request that an item be reviewed by
#.  <strong>
#.   submitting it for
#.         review
#.  </strong>
#.  .
#.  <br/>
#.         Another way to control the visibility of an item is with its
#.  <strong>
#.   effective date
#.  </strong>
#.  . An item is not publicly
#.         searchable before its effective date,
#.  <em>
#.   even if its status is
#.   <strong>
#.    published
#.   </strong>
#.  </em>
#.  .  This will prevent the item
#.         from showing up in portlets (or any other templates fed by catalog
#.         queries), although the item will still be available if accessed
#.         directly via URL.
#. </p>
msgid "description_publishing_process"
msgstr "一個項目的狀態（也稱為它的覆核狀態）決定誰能看到它. <strong>私有</strong>的項目僅擁有者和網站管理員可看到。只有<strong>已發佈</strong>的項目才能被所有的成員和匿名參觀者看到. 必須通過網站覆核者所覆核過的項目才能成為已發佈狀態. 您可用 '<strong>提交覆核</strong>'功能來要求一項目被覆核. <br /> 還有項目的 <strong>生效日</strong> 可控制該項目的觀看期間. 一項目在生效日之前不會被發佈, 就算被設定成 <strong>已發佈</strong> 也不會被看到."


#: ./plone_templates/recently_published.pt
#. <div class="documentDescription" i18n:translate="description_recently_published">
#.         All published items, latest first.
#. </div>
msgid "description_recently_published"
msgstr "這可以預先看看您的意見將會如何顯示."


#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <p i18n:translate="description_rename_item">
#.  Each item has a Name and a Title, which you can change by entering the new details below.
#. </p>
msgid "description_rename_item"
msgstr "每個項目都有名稱和標題, 您可以在下方輸入新的資料."


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <p i18n:translate="description_roles_management">
#.           Roles are collections of permissions. The most common role is
#.           the Member role, which is any member of the portal. You can
#.           define additional roles, but you normally only do that when you
#.           need to create a new discrete unit of permissions that you can
#.           combine to make up a Group.
#. </p>
msgid "description_roles_management"
msgstr "每個項目都有名稱和標題, 您可以在下方輸入新的資料.身份是特權的組合. 最常見的身份是成員身份, 這是給任何一個在此的成員. 您可以界定附加的身份, 但您一般要這樣做是因為需加入個別單位的特權及可以和組別一起完成."


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <p i18n:translate="description_roles_zmi">
#.         Currently, if you want to add a new role, you must use the
#.         Zope Management Interface, as adding roles is considered a
#.         development task.
#. </p>
msgid "description_roles_zmi"
msgstr "現在, 若您要加入新的本區身份, 您一定要使用 Zope Management Interface, 因加入身份被認定為開發工作."


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <span i18n:translate="description_search_string" tal:omit-tag="">
#.  Search string:
#. </span>
msgid "description_search_string"
msgstr "找尋字句"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <p i18n:translate="description_search_usersandgroups">
#.     Search for the users or groups you want to locate (blank search returns all),
#.     and select the ones you want to add.
#. </p>
msgid "description_search_usersandgroups"
msgstr "搜尋需要的用者及組別(空白搜尋會尋回所有), 及選擇您所需的加入. "


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_advanced.pt
#. <p i18n:translate="description_select_workflow">
#.         Select the type of workflow you want for each different content type.
#. </p>
msgid "description_select_workflow"
msgstr "流程讓您管理網站發佈過程. Plone 包括以下流程:"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <div class="documentDescription" i18n:translate="description_send_page_to">
#.         Fill in the email address of your friend to send an email with the address.
#. </div>
msgid "description_send_page_to"
msgstr "填入朋友的電郵, 就會寄到該電郵地址."


#: ./plone_forms/mail_password_response.pt
#. <div i18n:translate="description_sent_password">
#.  <p>
#.             Your password has been mailed.
#.   <br/>
#.             It should arrive in your mailbox momentarily.
#.  </p>
#. </div>
msgid "description_sent_password"
msgstr "<p>您的密碼已被寄出<br/> 您應立即收到電郵.</p>"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <p i18n:translate="description_share_folders_items_current_shares">
#.         You can share the rights for both folders (including content) and single items.
#.         These users have privileges here:
#. </p>
msgid "description_share_folders_items_current_shares"
msgstr "您可分享此文件夾的權限(包括內容)及每個項目. 這些用者在此有特權:"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <p i18n:translate="description_sharing_item">
#.         Sharing is an easy way to allow others access to collaborate with you
#.         on your content.
#.         To share this item, search for the person's
#.         name or email address in the form below, and assign them an appropriate role.
#.         The most common use is to give people Manager permissions, which means they
#.         have full control of this item and its contents (if any).
#. </p>
msgid "description_sharing_item"
msgstr "分享是一個簡便的方法去讓其他人和您共同合作. 要分享此項目, 在以下表格找尋此人的名字或電郵地址, 及分配適當的本區身份. 最慣常的用法是給予他人管理員特權, 這代表他們有此項目及其內容 (如有的話) 的完全控制."


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <p i18n:translate="description_sign_in">
#. To access this part of the site, you need to log in with your user name and password.
#. </p>
msgid "description_sign_in"
msgstr "要進入這部分的網站, 您必須先以您的名稱與密碼登入."


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <p i18n:translate="description_signin_fail_cookies">
#.             You are not currently signed in because you are not accepting
#.             cookies.  Please make sure that your browser is configured to
#.  ${link}
#.  .
#. </p>
msgid "description_signin_fail_cookies"
msgstr "您現在沒有登入因為您沒有接受 cookies. 請確保您的瀏覽器被設定至 ${link}."


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <a href="enabling_cookies" i18n:name="link" i18n:translate="description_signin_fail_cookies_link">
#.             accept cookies
#. </a>
msgid "description_signin_fail_cookies_link"
msgstr "接受 cookie"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <p i18n:translate="description_site_error">
#.             This site encountered an error trying to fulfill your request.
#.             The errors were:
#. </p>
msgid "description_site_error"
msgstr "當執行您的要求時, 網站發生錯誤. 這錯誤是:"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <p i18n:translate="description_site_error_does_not_exist">
#.             The item you requested does not exist on this server or cannot be served.
#. </p>
msgid "description_site_error_does_not_exist"
msgstr "您所要求的項目不存在於這伺服器上, 或它已不能提供服務了."


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <p i18n:translate="description_site_error_double_check_or_search">
#.             Please double check the web address or use the search function on this page to find what you are looking for.
#. </p>
msgid "description_site_error_double_check_or_search"
msgstr "請再確認網址, 或利用網頁上搜尋功能來找到您所需要的資料."


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <p i18n:translate="description_site_error_mail_admin">
#.             If you know you have the correct web address but are encountering an error, please
#.             send a mail to the administrator of this site.
#. </p>
msgid "description_site_error_mail_admin"
msgstr "如果您確定網址是正確的, 但仍然發生錯誤. 請寄信給站台的管理員."


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <p i18n:translate="description_site_error_thank_you">
#.             Thank you.
#. </p>
msgid "description_site_error_thank_you"
msgstr "感謝您."


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <p i18n:translate="description_skin_setup">
#.         Settings that affect the portal's look and template usage.
#. </p>
msgid "description_skin_setup"
msgstr "這些設定會影響 Plone 的外觀及模板使用。"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <p i18n:translate="description_still_failure">
#.             If you are still reaching this page after correctly configuring
#.             your browser, here are some possible reasons:
#. </p>
msgid "description_still_failure"
msgstr "如果您在設定瀏覽器後，仍出現此頁，可能有如下原因:"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <li i18n:translate="description_still_failure_reason1">
#.                You may be running web filtering software that
#.                disables cookies.  If so, you will need to configure the
#.                software so that it enables you to accept cookies from
#.  ${url}
#. </li>
msgid "description_still_failure_reason1"
msgstr "你可能正在執行防止cookie的過濾軟件。若屬此問題，您要設置此軟件以接受從${portal_url}的cookie"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <li i18n:translate="description_still_failure_reason2">
#.                Your computer may be behind a firewall or proxy server
#.                that prevents cookies from being sent to or from your browser.
#.                If so, you will need to ask your systems administrator if the
#.                problem can be fixed.
#. </li>
msgid "description_still_failure_reason2"
msgstr "您的電腦可能在一個防止cookie 的防火牆或代理服務器(proxy)後。若屬此問題，您將要詢問系統管理員以解決此問題"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <div i18n:translate="description_syndication_disabled" tal:condition="python:not container.portal_syndication.isSiteSyndicationAllowed()">
#.         Syndication has been disabled by site administrator.
#. </div>
msgid "description_syndication_disabled"
msgstr "聯合刊載功能已被站台的管理員取消."


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <p i18n:translate="description_syndication_properties">
#.         Syndication enables you to syndicate this folder so it can
#.         be synchronized from other web sites.
#. </p>
msgid "description_syndication_properties"
msgstr "這功能將可讓您聯合刊載現在的目錄, 它可和其他站台的資料同步."


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <p i18n:translate="description_syndication_setup">
#.         Here you configure some of the settings that affect sitewide default syndication.
#. </p>
msgid "description_syndication_setup"
msgstr "聯合刊載功能已被站台的管理員取消."


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <p i18n:translate="description_undo_action">
#.         This applications transactional feature allows you to easily undo changes
#.         made to the applications settings or data. You can revert the application
#.         to a &quot;snapshot&quot; of its state at a previous point in time.
#. </p>
msgid "description_undo_action"
msgstr "這應用過渡性特點, 讓您很容易對應用程式設定與資料變更做復原的動作. 可使應用程式回到先前某一特定時刻的狀態."


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <p i18n:translate="description_undo_action_select">
#.         Select one or more transactions below and then click on the &quot;Undo&quot;
#.         button to undo the transactions.  Note that even though a transaction
#.         is shown below, you will not be able to undo it if later transactions
#.         modified objects that were modified by the transaction.
#. </p>
msgid "description_undo_action_select"
msgstr "選擇一個或多個過渡, 接著按下 &quot;復原&quot; 按鈕使過渡復原. 要注意: 如果之後有其它過渡改變之前的過渡, 即使條列出來的過渡, 也可能無法復原."


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <p i18n:translate="description_use_form_to_change_password">
#.             Please use the form below to change your password.
#. </p>
msgid "description_use_form_to_change_password"
msgstr "請使用下方表格來變更您的密碼."


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <p i18n:translate="description_user_management">
#.         Click the user's name to see and change the details of a specific
#.         user. Click the envelope icon to send a mail to the user.
#.         You can also edit
#.         the e-mail addresses, and add/remove users.
#. </p>
msgid "description_user_management"
msgstr "按下用者名稱及變更指定用者的詳情. 按下信封圖示以寄出電郵給用者. 您還可修改電郵地址, 及加入/移除用者."


#: ./plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt
#. <div i18n:translate="description_user_panel" id="description">
#.       This area allows you to set your preferences.
#. </div>
msgid "description_user_panel"
msgstr "這空間允許您設定喜好."


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <p i18n:translate="description_workflow_common">
#.             Workflows let you manage the publication process in your site. Plone ships with 4 common workflows:
#. </p>
msgid "description_workflow_common"
msgstr "流程讓您管理網站發佈過程. Plone 包括以下流程:"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <p i18n:translate="description_workflow_community">
#.  if you want to have all the contents immediately available for everyone,
#.                 but you also want to have a review process you should use this!
#. </p>
msgid "description_workflow_community"
msgstr "如果您希望所有內容立即有效, 但您還需要有審核過程便用這個!"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <p i18n:translate="description_workflow_one_step">
#.  if you want to have all the contents immediately available for everyone,
#.                 without having any review process you should use this One step publication.
#. </p>
msgid "description_workflow_one_step"
msgstr "如果您希望所有內容立即有效, 並不須任何審核過程便用這個一步過發佈"


#: ./plone_forms/registered.pt
#. <p i18n:translate="description_you_are_registered">
#.   You have been registered as a member.
#. </p>
msgid "description_you_are_registered"
msgstr "您已經是本站註冊成員."


#: ./plone_forms/registered.pt
#. <p i18n:translate="description_you_can_log_on_now">
#.  Click the button to log in immediately.
#. </p>
msgid "description_you_can_log_on_now"
msgstr "按下按鈕即可立即登入."


#: ./plone_forms/registered.pt
#. <p i18n:translate="description_you_will_get_password" tal:condition="ve">
#. You will receive an email shortly containing your password
#.     and instructions on how to activate your membership.
#. </p>
msgid "description_you_will_get_password"
msgstr "您將收到一封簡短的電郵, 包含您的密碼與指引如何啟始會員資格."


msgid "email"
msgstr "電郵"


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <tal:errormsg i18n:translate="error_installed_product">
#.             There were Errors during install, check Transcript
#. </tal:errormsg>
msgid "error_installed_product"
msgstr "安裝時出現了故障，請檢查記錄"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <span i18n:translate="event_and">
#.  to
#. </span>
msgid "event_and"
msgstr "至"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <span i18n:translate="event_for_more_info_go_to">
#.  For more information, visit
#. </span>
msgid "event_for_more_info_go_to"
msgstr "想取得更多資訊, 請到"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <span i18n:translate="event_from">
#.  from
#. </span>
msgid "event_from"
msgstr "由"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <span i18n:translate="event_to">
#.  to
#. </span>
msgid "event_to"
msgstr "至"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="event_what">
#.  What
#. </th>
msgid "event_what"
msgstr "為何"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="event_when">
#.  When
#. </th>
msgid "event_when"
msgstr "時間:"


#: ./plone_content/event_view.pt
#. <th class="vertical" i18n:translate="event_where">
#.  Where
#. </th>
msgid "event_where"
msgstr "地點:"


#: ./plone_forms/failsafe_login.pt
#. <div i18n:translate="failsafe_login_disabled" tal:condition="python:not auth">
#.       This feature is not available while cookie authentication is disabled.
#. </div>
msgid "failsafe_login_disabled"
msgstr "如果您在此沒有帳戶，請到${registration_form}成為成員。"


#: ./plone_templates/folder_listing.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="go_to_parent_url" tal:attributes="href parent_url" tal:condition="parent_url" tal:define="parent_url python:here.navigationParent(here, template.getId())">
#.         Up one level
#. </a>
msgid "go_to_parent_url"
msgstr "到上一層"


#: ./plone_templates/global_contentviews.pt
#. <h5 class="hiddenStructure" i18n:translate="heading_actions" tal:condition="content_actions | allowedSortedContentTypes | wf_state">
#.  Actions
#. </h5>
msgid "heading_actions"
msgstr "動作"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_add_comment">
#.  Add Comment
#. </h1>
msgid "heading_add_comment"
msgstr "增加意見"


#: ./plone_forms/folder_factories.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_add_new_item">
#.  Add new item
#. </h1>
msgid "heading_add_new_item"
msgstr "增加新項目"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_add_sharing_permissions">
#.           Add sharing permissions for
#.  ${item}
#. </h1>
msgid "heading_add_sharing_permissions"
msgstr "增加新的事例到 ${collector_title}"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_addremove_products">
#.  Add/Remove Products
#. </h1>
msgid "heading_addremove_products"
msgstr "新增/移除產品"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_advanced_search">
#.  Advanced search for content
#. </h1>
msgid "heading_advanced_search"
msgstr "進階內容搜尋"


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_change_ownership">
#.  Change ownership
#. </h1>
msgid "heading_change_ownership"
msgstr "變更擁有者"


#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <span i18n:translate="heading_change_password_for">
#.  Change password for
#.  ${user}
#. </span>
msgid "heading_change_password_for"
msgstr "改變密碼, 使用者:  "


#: ./plone_content/discussionitem_view.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_comment">
#.  Comment
#. </h1>
msgid "heading_comment"
msgstr "意見"


#: ./plone_forms/discussion_reply_preview.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_comment_preview">
#.  Comment Preview
#. </h1>
msgid "heading_comment_preview"
msgstr "預覽意見"


#: ./plone_prefs/plone_control_panel.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_control_panel">
#.  Plone Setup
#. </h1>
#: ./plone_portlets/portlet_prefs.pt
#. <h5 i18n:translate="heading_control_panel">
#.  Plone Setup
#. </h5>
msgid "heading_control_panel"
msgstr "Plone 設定"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_create_group">
#.  Create a Group
#. </h1>
msgid "heading_create_group"
msgstr "加入組別"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <span i18n:translate="heading_criteria_for" tal:omit-tag="">
#.             Criteria for
#.  ${title}
#. </span>
msgid "heading_criteria_for"
msgstr "為 ${title} 的條件"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_currently_assigned_shares">
#.         Current sharing permissions for
#.  ${folder}
#. </h1>
msgid "heading_currently_assigned_shares"
msgstr "目前被指定在 ${folder}文件夾中的本區身份"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <tal:block i18n:translate="heading_description">
#.  Description
#. </tal:block>
msgid "heading_description"
msgstr "輸入對於項目的簡短說明."


#: ./plone_content/folder_edit_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_edit_folder_properties">
#.  Edit Folder
#. </h1>
msgid "heading_edit_folder_properties"
msgstr "修改文件夾屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_edit_groupproperties" metal:define-slot="title">
#.                Edit Group Properties for
#.  ${groupname}
#. </h1>
msgid "heading_edit_groupproperties"
msgstr "修改${groupname}組別屬性"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_edit_item">
#.         Edit
#.  ${itemtype}
#. </h1>
msgid "heading_edit_item"
msgstr "編輯 ${itemtype}"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_edit_properties">
#.  Edit Properties
#. </h1>
msgid "heading_edit_properties"
msgstr "修改屬性"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_enable_cookies">
#.  How to Enable Cookies
#. </h1>
msgid "heading_enable_cookies"
msgstr "更改名稱"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_error_log">
#.  Error log
#. </h1>
msgid "heading_error_log"
msgstr "錯誤記錄"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_exception_details">
#.  Exception Details
#. </h1>
msgid "heading_exception_details"
msgstr "錯誤詳情"


#: ./plone_content/file_view.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_file_contents">
#.  File contents
#. </h2>
msgid "heading_file_contents"
msgstr "檔案內容"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_group_members">
#.  Group Members
#. </h1>
msgid "heading_group_members"
msgstr "組別成員"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_group_members_of">
#.  Members of the
#.  ${groupname}
#.   Group
#. </h1>
msgid "heading_group_members_of"
msgstr "此組別"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_group_memberships_for">
#.  Group Memberships for
#.  ${username}
#. </h1>
msgid "heading_group_memberships_for"
msgstr "${username}的組別會藉"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_group_shares">
#.  Add sharing permissions to groups
#. </h1>
msgid "heading_group_shares"
msgstr "加入分享特權給組別"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_groupmembers_current">
#.  Current Group Members
#. </h2>
msgid "heading_groupmembers_current"
msgstr "現有組別成員"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_groups_overview">
#.  Groups Overview
#. </h1>
msgid "heading_groups_overview"
msgstr "組別一覽"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_ie_version_4x">
#.  Version 4.x
#. </h4>
msgid "heading_ie_version_4x"
msgstr "Version 4.x"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_ie_version_5x">
#.  Version 5.x
#. </h4>
msgid "heading_ie_version_5x"
msgstr "Version 5.x"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_ie_version_6x">
#.  Version 6.x
#. </h4>
msgid "heading_ie_version_6x"
msgstr "Version 6.x"


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_install_log_for">
#.      Install log for
#.  ${productname}
#. </h1>
msgid "heading_install_log_for"
msgstr "${productname}的安裝記錄"


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_installed_transcript">
#.  Transcript
#. </h2>
msgid "heading_installed_transcript"
msgstr "安裝項目"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h3 i18n:translate="heading_internet_explorer" id="ie">
#.  Internet Explorer
#. </h3>
msgid "heading_internet_explorer"
msgstr "Internet Explorer"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <tal:block i18n:translate="heading_last_modified">
#.  Last Modified
#. </tal:block>
msgid "heading_last_modified"
msgstr "上次修改"


#: ./plone_content/favorite_view.pt
#. <span i18n:translate="heading_link_to">
#.  Link to
#. </span>
msgid "heading_link_to"
msgstr "連接到"


#: ./plone_forms/mail_password_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_lost_password">
#.  Lost Password
#. </h1>
msgid "heading_lost_password"
msgstr "忘記密碼"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_mail_setup">
#.  Mail Setup
#. </h1>
msgid "heading_mail_setup"
msgstr "電郵設定"


#: ./plone_forms/roster.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_member_listing">
#.  Member Listing
#. </h1>
msgid "heading_member_listing"
msgstr "成員名單"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_member_search">
#.  Search for members
#. </h1>
msgid "heading_member_search"
msgstr "搜尋成員"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_memberships_current">
#.  Current Group Memberships
#. </h2>
msgid "heading_memberships_current"
msgstr "此組成員名單"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_moz_version_1x">
#.  Version 1.x
#. </h4>
msgid "heading_moz_version_1x"
msgstr "Version 1.x"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h3 i18n:translate="heading_mozilla" id="mozilla">
#.  Mozilla
#. </h3>
msgid "heading_mozilla"
msgstr "Mozilla"


#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_my_preferences">
#.  Personal Preferences
#. </h1>
msgid "heading_my_preferences"
msgstr "我的設定"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h3 i18n:translate="heading_netscape_navigator" id="netscape">
#.  Netscape Navigator
#. </h3>
msgid "heading_netscape_navigator"
msgstr "Netscape Navigator"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_netscape_version_4x">
#.  Version 4.x
#. </h4>
msgid "heading_netscape_version_4x"
msgstr "Version 4.x"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h4 i18n:translate="heading_netscape_version_6x">
#.  Version 6.x
#. </h4>
msgid "heading_netscape_version_6x"
msgstr "Version 6.x"


#: ./plone_forms/insufficient_privileges.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_no_privileges">
#.  Insufficient Privileges
#. </h1>
msgid "heading_no_privileges"
msgstr "權限不足"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <h3 i18n:translate="heading_opera" id="opera">
#.  Opera
#. </h3>
msgid "heading_opera"
msgstr "Opera"


#: ./plone_templates/global_personalbar.pt
#. <h5 class="hiddenStructure" i18n:translate="heading_personal_tools">
#.  Personal tools
#. </h5>
msgid "heading_personal_tools"
msgstr "個人工具"


#: ./plone_prefs/prefs_portal_properties_list.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_portal_properties">
#.  Properties Panel
#. </h1>
msgid "heading_portal_properties"
msgstr "屬性設定"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_portal_setup">
#.  Portal Setup
#. </h1>
msgid "heading_portal_setup"
msgstr "Portal 設定"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_prefs_user_details">
#.           User Properties for
#.  ${username}
#. </h1>
msgid "heading_prefs_user_details"
msgstr "${username} 的成員屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_product_readme">
#.     Description of
#.  ${productname}
#. </h1>
msgid "heading_product_readme"
msgstr "${productname} 描述"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_publishing_process">
#.  Publishing process
#. </h1>
msgid "heading_publishing_process"
msgstr "發佈流程"


#: ./plone_templates/recently_published.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_recently_published">
#.  Published items
#. </h1>
msgid "heading_recently_published"
msgstr "已發佈項目"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_registration_form">
#.  Registration Form
#. </h1>
msgid "heading_registration_form"
msgstr "請註冊"


#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_rename_item">
#.  Rename item
#. </h1>
msgid "heading_rename_item"
msgstr "更改名稱"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_returned_results">
#.  Returned results
#. </h2>
msgid "heading_returned_results"
msgstr "傳回結果"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_roles_management">
#.  Roles Management
#. </h1>
msgid "heading_roles_management"
msgstr "身份管理"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_search_newgroups">
#.  Search for new groups
#. </h2>
msgid "heading_search_newgroups"
msgstr "搜尋新的組別"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_search_newmembers">
#.  Search for new group members
#. </h2>
msgid "heading_search_newmembers"
msgstr "搜尋新的組別成員"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_search_results">
#.  Search results
#. </h1>
msgid "heading_search_results"
msgstr "搜尋結果"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_search_usersandgroups">
#.  Search for Users and Groups
#. </h1>
msgid "heading_search_usersandgroups"
msgstr "搜尋組別及成員"


#: ./plone_templates/global_sections.pt
#. <h5 class="hiddenStructure" i18n:translate="heading_sections">
#.  Sections
#. </h5>
msgid "heading_sections"
msgstr "節"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_advanced.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_select_workflow">
#.  Select workflow
#. </h1>
msgid "heading_select_workflow"
msgstr "選擇流程"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_send_page_to">
#.  Send this page to somebody
#. </h1>
msgid "heading_send_page_to"
msgstr "寄送此網頁給某人"


#: ./plone_forms/mail_password_response.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_sent_password">
#.  Password sent
#. </h1>
msgid "heading_sent_password"
msgstr "已寄出密碼"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_sign_in">
#.  Please log in
#. </h1>
msgid "heading_sign_in"
msgstr "請登入"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_sign_in_failure_auth">
#.  Sign-in failure
#. </h1>
msgid "heading_sign_in_failure_auth"
msgstr "登入失敗"


#: ./plone_forms/logged_out.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_signed_out">
#.  You are now logged out
#. </h1>
msgid "heading_signed_out"
msgstr "您現在已經登出"


#: ./plone_forms/login_failed.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_signin_fail_cookies">
#.  Cookies must be
#.             enabled
#. </h1>
msgid "heading_signin_fail_cookies"
msgstr "Cookies 一定要啟動"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_site_error">
#.  Site error
#. </h1>
msgid "heading_site_error"
msgstr "網站錯誤"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_site_error_apologies">
#.  Our apologies...
#. </h1>
msgid "heading_site_error_apologies"
msgstr "很抱歉..."


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_skin_setup">
#.  Skin Setup
#. </h1>
msgid "heading_skin_setup"
msgstr "顯示風格設定"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <h2 i18n:translate="heading_sub_topics">
#.  Sub-topics
#. </h2>
msgid "heading_sub_topics"
msgstr "子主題"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <h1 i18n:translate="heading_syndication_properties">
#.  Syndication Properties
#. </h1>
msgid "heading_syndication_properties"
msgstr "聯合刊載屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_syndication_setup">
#.  Sitewide Syndication Setup
#. </h1>
msgid "heading_syndication_setup"
msgstr "網站聯合刊載設定"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <tal:block i18n:translate="heading_title">
#.  Title
#. </tal:block>
msgid "heading_title"
msgstr "標題"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <tal:block i18n:translate="heading_type">
#.  Type
#. </tal:block>
msgid "heading_type"
msgstr "類型"


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_undo_actions">
#.  Undo actions
#. </h1>
msgid "heading_undo_actions"
msgstr "復原動作"


#: ./plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_user_panel">
#.  My Preferences
#. </h1>
msgid "heading_user_panel"
msgstr "我的設定"


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_users_overview">
#.  Users Overview
#. </h1>
msgid "heading_users_overview"
msgstr "成員一覽"


#: ./plone_templates/global_contentviews.pt
#. <h5 class="hiddenStructure" i18n:translate="heading_views" tal:condition="view_actions">
#.  Views
#. </h5>
msgid "heading_views"
msgstr "觀看"


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_welcome">
#.  Welcome!
#. </h1>
msgid "heading_welcome"
msgstr "歡迎!"


#: ./plone_templates/index_html.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_welcome_to">
#.  Welcome to
#.  ${sitename}
#. </h1>
msgid "heading_welcome_to"
msgstr "歡迎來臨 ${sitename}"


#: ./plone_forms/login_success.pt
#. <h1 i18n:translate="heading_you_are_now_logged_in">
#.  You are now logged in
#. </h1>
msgid "heading_you_are_now_logged_in"
msgstr "您現在已經登入"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_allow_discussion">
#.               'Default' will use the site-wide setting for discussions.
#. </div>
msgid "help_allow_discussion"
msgstr "指定這項目允許增加討論項目和意見. '預設' 是以站台設定, 決定是否開啟討論功能."


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_body_text">
#. 			The message of your posting.
#. </div>
msgid "help_body_text"
msgstr "內文註釋"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_capslock_password_retrieval">
#.                 Case sensitive, make sure caps lock is not enabled.
#.                 If you have forgotten your password,
#.  <a href="mail_password_form">
#.   click here to retrieve it
#.  </a>
#.  .
#. </div>
msgid "help_capslock_password_retrieval"
msgstr "注意大小寫, 請確保caps lock 沒有啟動. 如您忘記密碼, <a href=\"mail_password_form\">按這裏找回</a>."


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_change_ownership">
#.                 Changes the ownership of the current object.
#. </div>
msgid "help_change_ownership"
msgstr "變更此物件的擁有者"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_change_status">
#.               Select the new state for the selected items.
#. </div>
msgid "help_change_status"
msgstr "為已選的內容選擇新的狀態."


#: ./plone_forms/calendar_popup.pt
#. <div i18n:translate="help_choose_a_date" style="text-align: center; margin-bottom: 1em;">
#.       Choose a date
#. </div>
msgid "help_choose_a_date"
msgstr "選一個日期"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_comment_to_link">
#.               A comment about this link.
#. </div>
msgid "help_comment_to_link"
msgstr "關於此連結的一些評論或意見."


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_confirm_password">
#.                         Enter your new password again. The passwords must be identical.
#. </div>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_confirm_password">
#.                     Re-enter the password. Make sure the passwords are identical.
#. </div>
msgid "help_confirm_password"
msgstr "重新輸入密碼, 請確定密碼是一致的."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_contact_email">
#.               E-mail address to display for information regarding
#.               the event.
#. </div>
msgid "help_contact_email"
msgstr "輸入電郵地址, 這將用於關注事件資訊."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_contact_name">
#.               Contact person or organization for the event.
#. </div>
msgid "help_contact_name"
msgstr "輸入事件的聯絡人(個人或某組織)."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_contact_phone">
#.               Phone number to call for information and/or booking.
#. </div>
msgid "help_contact_phone"
msgstr "輸入提供進一步資訊或做參與登記用的電話號碼."


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_content_editor">
#.                 Select the content editor that you would like to use.
#.                 Note that content editors often have specific browser
#.                 requirements.
#. </div>
msgid "help_content_editor"
msgstr "選擇您喜愛使用編輯內容的編輯器. 注意: 內容編輯器通常需要瀏覽器配合."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_contributors">
#.               The names of people that have contributed to this item.
#.               Each contributor should be on a separate line.
#. </div>
msgid "help_contributors"
msgstr "對此付出的貢獻者名稱. 注意: 每個貢獻者名稱應該開一新行."


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_cookie_persistence">
#.                     If checked, the skin cookie will never expire.
#. </div>
msgid "help_cookie_persistence"
msgstr "如選取，顯示風格設定cookie不會逾期。"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_copyrights">
#.               The copyrights on this item.
#. </div>
msgid "help_copyrights"
msgstr "這項目的版權資訊"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_field_name">
#. 		List Available Fields
#. </div>
msgid "help_criteria_field_name"
msgstr "列出可用的欄位"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_criteria_type">
#.                 List Criteria Types
#. </div>
msgid "help_criteria_type"
msgstr "列出條件類型"


#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_current_password">
#.                 Enter your current password.
#. </div>
msgid "help_current_password"
msgstr "輸入您現有密碼"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_default_language">
#.                 Specify the default language setting for newly created items.
#. </div>
msgid "help_default_language"
msgstr "指定新建立項目的預設語言."


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_default_skin">
#.                     Select the default skin for the Plone portal.
#. </div>
msgid "help_default_skin"
msgstr "指定網站預設給用者使用的顯示風格."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_description">
#.               A brief description of the item.
#. </div>
msgid "help_description"
msgstr "輸入對於項目的簡短說明."


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_description_image">
#.               A brief description of the item.
#. </div>
msgid "help_description_image"
msgstr "輸入對於項目的簡短說明."


#: ./plone_content/link_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_description_link">
#.               A brief description of the item.
#. </div>
msgid "help_description_link"
msgstr "輸入對於項目的簡短說明."


#: ./plone_content/newsitem_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_description_news">
#.               Displayed on the news page along with the headline.
#. </div>
msgid "help_description_news"
msgstr "和頭條一起已顯示在最新項目網頁."


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_display_names">
#.                 Determines if Short Names (also known as IDs) are
#.                 changable when editing items. If Short Names
#.                 are not displayed, they will be generated automatically.
#. </div>
msgid "help_display_names"
msgstr "選擇是否要顯示名稱(也稱為ID), 以及該名稱在修改內容時, 是否可被修改. 如果你選擇不顯示名稱, 它們在網頁建立時, 將會自動產生."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_edit_contents">
#.               This file is a text file, and you can edit its
#.               contents directly.
#. </div>
msgid "help_edit_contents"
msgstr "這檔是一個文字檔案, 你可以直接修改它的內容."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_effective_date">
#.               The date when the item will be available (of course it
#.               needs to be published too).  If no date is selected the
#.               item will be effective immediately.
#. </div>
#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_effective_date">
#.                 The date when the item will be available
#.                 (of course it needs to be published too).
#.                 If no date is selected the item will be
#.                 effective immediately.
#. </div>
msgid "help_effective_date"
msgstr "這日期用來指定該內容已被發佈之後, 開始顯示的日期. 藉由這方式, 可更進階的控制文件發佈, 因為它不會在該日期之前顯示. 如果沒有指定日期, 文件會被立即顯示 (當然要有符合的權限)."


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_email_creation">
#.                     Enter an email address. This is necessary in case the password
#.                     is lost. We respect your privacy, and will not give the address
#.                     away to any third parties or expose it anywhere.
#. </div>
msgid "help_email_creation"
msgstr "輸入您的電郵地址. 當您的密碼遺失, 這資料將非常需要, 將以這電郵將密碼寄給您. 我們保證資料被妥善保護, 不會做為其他用途."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_event_end">
#.                     Click the calendar icon to select a date or browse the calendar.
#. </div>
msgid "help_event_end"
msgstr "輸入結束的日期和時間, 或者點選日曆圖示來選擇日期."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_event_location">
#.               Enter the location where the event will take place.
#. </div>
msgid "help_event_location"
msgstr "輸入進行事件的地點."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_event_start">
#.                     Click the calendar icon to select a date or browse the calendar.
#. </div>
msgid "help_event_start"
msgstr "輸入開始的日期和時間, 或者點選日曆圖示來選擇日期."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_event_type">
#.               Multiple event types possible by depressing Ctrl (or Apple
#.               key on Mac).
#. </div>
msgid "help_event_type"
msgstr "選擇事件的類型, 可選擇多個類型."


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_event_url">
#.               Optional web address of a page containing more info about
#.               the event.
#. </div>
msgid "help_event_url"
msgstr "可選擇性輸入提供事件更多資訊的網址(非必要)."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_expiration_date">
#.               The date when the item expires. This will automatically
#.               make the item invisible for others at the given date.
#.               If no date is chosen, it will never expire.
#. </div>
msgid "help_expiration_date"
msgstr "這日期用來指定項目過期日. 當到達此日期時, 此項目會自動不顯示. 如果沒指定日期, 內容將永不過期."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_file">
#.                     Select the file to be added by clicking the 'Browse' button.
#. </div>
msgid "help_file"
msgstr "點選 '瀏覽' 按鈕, 來選擇新增的檔案."


#: ./plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_format_wysiwyg">
#.     If you are unsure of which format to use, just select Plain
#.     Text and type the document as you usually do.
#. </div>
msgid "help_format_wysiwyg"
msgstr "選擇內文使用的格式. 如果你不確定使用哪種格式, 只要選擇純文字格式, 並用一般方式輸入即可."


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_full_name_creation">
#.               Enter full name, eg. John Smith.
#. </div>
msgid "help_full_name_creation"
msgstr "輸入全名， 如 John Smith。"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_groupname">
#.                 A unique identifier for the group. Can not be changed after creation.
#. </div>
msgid "help_groupname"
msgstr "組別的獨特名稱, 加入後不能作出修改. "


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_image">
#.               Select the image to be added by clicking the 'Browse' button.
#. </div>
msgid "help_image"
msgstr "點選 '瀏覽' 按鈕, 來選擇新增的圖檔."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_include_subfolders">
#.               If checked, Plone will attempt to publish all content in subfolders.
#. </div>
msgid "help_include_subfolders"
msgstr "如果被選擇, Plone 系統將嘗試發佈所有子文件夾裡頭的項目內容."


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_inherit_criteria">
#.                 Toggles inheritance of criteria. For example, if you
#.                 have specified that only items from the last three days
#.                 should be shown in a Topic above the current one, this
#.                 Topic will also have that criterion automatically.
#. </div>
msgid "help_inherit_criteria"
msgstr "切換使用條件繼承. 舉例來說, 您如果在上層主題條件指定只有最近三天的項目才顯示, 這條件將在這層主題中自動被包含."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_keyword">
#.               Keywords relate different types of content to each other.
#.               Don't select too many categories.
#. </div>
msgid "help_keyword"
msgstr "關鍵字是不同類型的關連. 請不要選擇太多類別."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_language">
#.               The language of this item.
#. </div>
msgid "help_language"
msgstr "指定使用的語言."


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_listed_search">
#.                 Determines if your user name is listed in member searches done on this site.
#. </div>
msgid "help_listed_search"
msgstr "決定您的姓名是否列在此網站的成員搜尋中."


#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_look">
#.                 Appearance of the site.
#. </div>
msgid "help_look"
msgstr "這裡您可選擇站台的外觀. 有數種格式可供選擇."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_mimetype">
#.               The MIME-type of the item. If you don't know what this
#.               does, just leave it.
#. </div>
msgid "help_mimetype"
msgstr "此項目的 MIME-類型, 如您不清楚, 請留空."


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_new_keyword">
#.                     Each new keyword must be on a separate line.
#. </div>
msgid "help_new_keyword"
msgstr "每個關鍵字也必須在不同行上"


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_new_password">
#.                         Enter your new password. Minimum 5 characters.
#. </div>
msgid "help_new_password"
msgstr "輸入您新的密碼, 至少 5 個字母."


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_password_creation">
#.                     Minimum 5 characters.
#. </div>
msgid "help_password_creation"
msgstr " 至少 5 個字母."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_password_policy">
#.                 Determines if users can choose their initial password. If the password
#.                 is selected by the user, it's easier for the user to create
#.                 a bogus account. If this is a concern, choose &quot;Generate&quot;.
#. </div>
msgid "help_password_policy"
msgstr "選擇使用者是否能夠在註冊系統時, 設定自己的密碼或由系統產生. 如果密碼不由系統產生, 將容易造成一些問題. 如果在意的話, 選擇 \"產生密碼\"."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_portal_description">
#.                 The portal description is available in syndicated
#.                 content and elsewhere. Keep it brief.
#. </div>
msgid "help_portal_description"
msgstr "這描述用於聯合刊載的內容和其他地方. 應該盡量簡短."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_portal_from_address">
#.                 Plone generates e-mail using this address
#.                 as the e-mail return address.
#. </div>
msgid "help_portal_from_address"
msgstr "當 Plone 系統產生電郵, 將用這地址作為它(顯示的)回郵地址."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_portal_from_name">
#.                 Plone generates e-mail using this name
#.                 as the e-mail sender.
#. </div>
msgid "help_portal_from_name"
msgstr "當 Plone 系統產生電郵, 將用這名稱作為它(顯示的)寄件人."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_portal_title">
#.                 The title of your Plone portal.
#. </div>
msgid "help_portal_title"
msgstr "這是您 Plone 站台網頁的標題名稱."


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_portrait">
#.                 To add or change the portrait: click the &quot;Browse&quot; button;
#.                 select a picture of yourself. Recommended image size is 75
#.                 pixels wide by 100 pixels tall.
#. </div>
msgid "help_portrait"
msgstr "要增加個人相片, 點選 <strong>瀏覽</strong> 按鈕並且選擇您的相片檔案. 建議大小為 75 像素闊, 100 像素高.<br />"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_publishing_comments">
#.               Will be added to the publishing history. If multiple
#.               items are selected, this comment will be attached to all
#.               of them.
#. </div>
msgid "help_publishing_comments"
msgstr "輸入簡短敘述或者一些意見, 加在發佈歷史的建議欄中. 如果有多個項目被選擇, 這建議將會附加在所有項目."


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_remember_my_name">
#.                 Check this to have your user name filled in automatically when you log in later.
#. </div>
msgid "help_remember_my_name"
msgstr "設定 '記住我的名字' 選項將以您的用者名稱建立一個 cookie. 當您再次登入系統, 您的用者名稱將自動為您填妥."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_author">
#.                 Return items created by a particular person.
#. </div>
msgid "help_search_author"
msgstr "傳回指定人士所建立的項目."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_description">
#.                 Return items matching this description.
#.                 Multiple words may be found
#.                 by combining them with
#.  <strong>
#.   AND
#.  </strong>
#.   and
#.  <strong>
#.   OR
#.  </strong>
#.  .
#. </div>
msgid "help_search_description"
msgstr "傳回在描述中符合的項目. 多個字的搜尋可用 <strong>AND</strong> 或 <strong>OR</strong> 兩種連接詞來協助組合."


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_email">
#.                 Return members with email addresses containing this value.
#. </div>
msgid "help_search_email"
msgstr "傳回電郵包含這個值的成員."


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_group">
#.                  Return members in the selected group.
#. </div>
msgid "help_search_group"
msgstr ""


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_item_type">
#.                 Return items of a specific type.
#. </div>
msgid "help_search_item_type"
msgstr "傳回指定型態的項目."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_keywords">
#.                 Return items matching one or more of these keywords.
#.                 Multiple words may be found by pressing
#.  <strong>
#.   Ctrl
#.  </strong>
#.                 (or
#.  <strong>
#.   Apple
#.  </strong>
#.   key on Mac) while clicking the
#.                 keywords.
#. </div>
msgid "help_search_keywords"
msgstr "傳回符合一個或多個關鍵字的項目. 多個關鍵字可按下 <strong>Ctrl</strong> 並以左邊滑鼠建點選關鍵字."


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_last_logged_in">
#.                 Return members who have logged in since yesterday, last week, etc.
#. </div>
msgid "help_search_last_logged_in"
msgstr "傳回從昨天以後登入系統的成員, 或是上星期 ... 等等."


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_name">
#.                 Return members with login names containing this value.
#. </div>
msgid "help_search_name"
msgstr "傳回登入名稱包含這個值的成員."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_new_items_since">
#.                 Return items added since you were last logged on, the last week, etc.
#. </div>
msgid "help_search_new_items_since"
msgstr "傳回從您上次登入之後增加的項目, 或是上星期 ... 等等."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_review_status">
#.                 As a reviewer, you may search for items based on their
#.                 review state. If you wish to constrain results to items
#.                 in certain states, select them from this list.
#. </div>
msgid "help_search_review_status"
msgstr "做為一個覆核者, 您可以依據覆核狀態來作為搜尋項目的方式. 如果你希望搜尋結果的項目是特定狀態, 請在列表中選擇."


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_roles">
#.                 Return members with all of the selected roles.
#. </div>
msgid "help_search_roles"
msgstr "傳回所有指定身份的成員."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_text">
#.                 For a simple text search, enter your search term
#.                 here. Multiple words may be found by combining
#.                 them with
#.  <strong>
#.   AND
#.  </strong>
#.   and
#.  <strong>
#.   OR
#.  </strong>
#.  .
#.                 The text in this field will be matched with
#.                 items' contents, title and description.
#. </div>
msgid "help_search_text"
msgstr "以簡短文字進行搜尋, 在這裡輸入您想搜尋的字詞. 多個字詞的搜尋可用 <strong>AND</strong> 或 <strong>OR</strong> 兩種連接詞來協助組合. 在這欄位中的文字, 搜尋時將在項目的內文, 標題, 以及描述中, 找尋符合的文字."


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_search_title">
#.                 Return items matching this title.
#. </div>
msgid "help_search_title"
msgstr "搜尋並傳回符合標題的項目."


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_send_from">
#.                     Your email address.
#. </div>
msgid "help_send_from"
msgstr "您的電郵地址."


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_send_to_mail">
#.                     The e-mail address to send this link to.
#. </div>
msgid "help_send_to_mail"
msgstr "要收到此網頁連結的電郵地址."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_setup_ext_editor">
#.                 Determines if the external editor feature is enabled.
#.                 This feature requires a special client-side application installed.
#. </div>
msgid "help_setup_ext_editor"
msgstr "決定外掛編輯器是否啟動. 此功能需要安裝特別的client-side 軟件."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_shortname">
#.                    Short Name is part of the item's web address.
#. 		           For accessibility reasons, do not use spaces, upper case,
#.                    underscores, or special characters.
#. </div>
#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_shortname">
#. 		       Short Name is part of the item's web address.
#. 		       Should not contain spaces, upper case, underscores or other special characters.
#. </div>
msgid "help_shortname"
msgstr "Short Name 是網址的一部份. 請勿輸入空白鍵, 大寫, 底線或其他特別字碼."


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_skin_flexibility">
#.                     If checked, each user can select a skin from his
#.                     preferences panel.
#. </div>
msgid "help_skin_flexibility"
msgstr "如選取，每個用者也可選擇個人喜好的顯示風格。"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_smtp_pass">
#.                 XXX
#. </div>
msgid "help_smtp_pass"
msgstr ""


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_smtp_port">
#.                 The port of your local SMTP (outgoing
#.                 e-mail) server. Usually &quot;25&quot;.
#. </div>
msgid "help_smtp_port"
msgstr "此 port 是您的區域 SMTP (外出電郵) 伺服器. 通常是&quot;25&quot;."


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_smtp_server" id="smtp_server_help">
#.                 The address of your local SMTP (outgoing
#.                 e-mail) server. Usually &quot;localhost&quot;, unless you use an
#.                 external server to send e-mail.
#. </div>
msgid "help_smtp_server"
msgstr "這位址是您在自己組織內可連到的信件伺服器(用來傳送電郵). 通常是 \"localhost\", 除非您使用不同的機器來傳送郵件."


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_smtp_userid">
#.                 XXX
#. </div>
msgid "help_smtp_userid"
msgstr ""


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_subject">
#. 			The subject of your posting.
#. </div>
msgid "help_subject"
msgstr "主題註釋"


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_subobjects">
#.                 Changes all the contained objects if selected.
#. </div>
msgid "help_subobjects"
msgstr "如選取此項, 所會改變所有子物件"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_base">
#.                   Update base date (dummy description).
#. </div>
msgid "help_syndication_base"
msgstr "更新起點"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_frequency">
#.                  Controls the frequency of the updates. For example, if you want it to
#.                  update every second week, select &quot;weekly&quot; above, and &quot;2&quot; here.
#. </div>
msgid "help_syndication_frequency"
msgstr "控制更新頻率. 例如, 如您需要每第二星期更新, 選取以上的&quot;每週&quot; , 及在此的&quot;2&quot;"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_max_items">
#.                       Maximum number of items that will be syndicated.
#. </div>
msgid "help_syndication_max_items"
msgstr "最大共同刋載數目"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_maxitems">
#.                   Max Syndicated Items.
#. </div>
msgid "help_syndication_maxitems"
msgstr "最大共同刋載數"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_update_base">
#.                 This is the date the updater starts counting from.
#.                 So if you want to update weekly every Tuesday,
#.                 make sure this starts on a Tuesday.
#. </div>
msgid "help_syndication_update_base"
msgstr "這是更新倒數的起始日期. 所以若您需要逢星期二更新, 請確保這是由星期二開始."


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_update_frequency">
#.                 Controls the frequency of the updates. For example,
#.                 if you want it to update every second week,
#.                 select &quot;weekly&quot; above, and &quot;2&quot; here.
#. </div>
msgid "help_syndication_update_frequency"
msgstr "控制更新頻率. 例如, 如您需要每第二星期更新, 選取以上的&quot;每週&quot; , 及在此的&quot;2&quot;"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_syndication_update_period">
#.                 Controls how often the channel is updated.
#. </div>
msgid "help_syndication_update_period"
msgstr "控制更新頻道的頻率"


#: ./plone_content/document_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_uploads">
#.               Uploaded files will replace the body text entered above.
#. </div>
msgid "help_uploads"
msgstr "已上載的檔案將會代替以上的內文"


#: ./plone_content/link_edit_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_url">
#.                     Prefix is optional; if not provided, the link will be relative.
#. </div>
msgid "help_url"
msgstr "資源所在位置. 前置名稱可選擇性輸入; 如果沒有的話, 將以相對連接進行作業."


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_use_acquisition">
#.                 Determines if the roles given to users and groups from higher levels are in
#.                 effect in this context.
#. </div>
msgid "help_use_acquisition"
msgstr ""


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_user_name_caps">
#.     		User names are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled.
#. </div>
msgid "help_user_name_caps"
msgstr "用者名稱是Case Sensitive. 請確保caps lock 沒有啟動."


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="help_user_name_creation_casesensitive">
#.                     Enter a user name, usually something like
#.                     'jsmith'. No spaces or special characters.
#.                     Usernames and passwords are case sensitive,
#.                     make sure the caps lock key is not enabled.
#.                     This is the name used to log in.
#. </div>
msgid "help_user_name_creation_casesensitive"
msgstr "輸入用者名稱, 通常會像是 'jsmith'. 請不要使用空白或特殊字元(中文). 用者名稱及密碼是Case sensitive 的, 確保caps lock 沒有啟動. 這名字是用來登入的."


msgid "hide"
msgstr "隱藏"


#: ./plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt
#. <label for="cb_html" i18n:translate="html">
#.  HTML
#. </label>
msgid "html"
msgstr "HTML"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <span i18n:translate="label_acquired_roles" nowrap="nowrap">
#.  Inherited Role(s)
#. </span>
msgid "label_acquired_roles"
msgstr ""


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <span i18n:translate="label_acquired_roles_inactive" nowrap="nowrap" tal:condition="not:inheritanceActive">
#.  (inactive)
#. </span>
msgid "label_acquired_roles_inactive"
msgstr ""


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <span class="hiddenLabel" i18n:translate="label_add_item">
#.  Select an item to add
#. </span>
msgid "label_add_item"
msgstr "選擇要加入的項目"


#: ./plone_templates/global_contentmenu.pt
#. <span i18n:translate="label_add_new_item">
#.  Add New Item
#. </span>
msgid "label_add_new_item"
msgstr "加入新項目"


#: ./plone_templates/global_contentmenu.pt
#. <a href="#" i18n:translate="label_advanced" tal:attributes="href string:$here_url/content_status_history">
#.  Advanced
#. </a>
msgid "label_advanced"
msgstr "進階"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label for="" i18n:translate="label_affected_content">
#.  Affected content
#. </label>
msgid "label_affected_content"
msgstr "受影響的內容"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_allow_discussion">
#.               Allow Discussion on this item
#. </label>
msgid "label_allow_discussion"
msgstr "允許討論"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label for="validate_email_off" i18n:translate="label_allow_members_to_create_password">
#.  Allow members to select their initial password
#. </label>
msgid "label_allow_members_to_create_password"
msgstr "允許成員選擇他們自己起始的密碼"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <span i18n:translate="label_anonymous_user" tal:condition="anonymous_creator">
#.  Anonymous User
#. </span>
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "惹名用者"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="label_any_author" value="">
#.  Any Author
#. </option>
msgid "label_any_author"
msgstr "任何作者"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="Creator" i18n:translate="label_author">
#.  Author
#. </label>
msgid "label_author"
msgstr "作者"


#: ./plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_back_to_addremove_products" tal:attributes="href string: $portal_url/prefs_install_products_form">
#.     Back to Add/Remove Products
#. </a>
msgid "label_back_to_addremove_products"
msgstr "返回加入／移除產品"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_back_to_errorlog" tal:attributes="href string: $portal_url/prefs_error_log_form">
#.         Back to Error Log
#. </a>
msgid "label_back_to_errorlog"
msgstr "返回錯誤記錄"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <label for="text" i18n:translate="label_body_text">
#.  Body text
#. </label>
msgid "label_body_text"
msgstr "主體內文"


#: ./plone_forms/calendar_popup.pt
#. <title i18n:translate="label_calendar">
#.  Calendar
#. </title>
msgid "label_calendar"
msgstr "日曆"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <p i18n:translate="label_change_member_properties">
#.           Change member properties.
#. </p>
msgid "label_change_member_properties"
msgstr "改變成員屬性"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label i18n:translate="label_change_status">
#.  Change State
#. </label>
msgid "label_change_status"
msgstr "變更狀態"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <option i18n:translate="label_choose_language" value="">
#.  Choose Language
#. </option>
msgid "label_choose_language"
msgstr "選擇語言"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <option i18n:translate="label_choose_mime" value="">
#.                 Choose MIME-type
#. </option>
msgid "label_choose_mime"
msgstr "選擇MIME 類型"


#: ./plone_content/file_view.pt
#. <tal:block i18n:translate="label_click_to_get_file">
#.                 Click here to get the file
#. </tal:block>
msgid "label_click_to_get_file"
msgstr "按下這裡以取得檔案."


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_comment">
#.  Comment
#. </label>
msgid "label_comment"
msgstr "意見"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <span i18n:translate="label_comment_by">
#.  Posted by
#. </span>
msgid "label_comment_by"
msgstr "建議者"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <span i18n:translate="label_commented_at">
#.  at
#. </span>
msgid "label_commented_at"
msgstr "在"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label i18n:translate="label_comments">
#.  Comments
#. </label>
msgid "label_comments"
msgstr "意見"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <label for="one_step_workflow" i18n:translate="label_community_workflow">
#.  Community workflow
#. </label>
msgid "label_community_workflow"
msgstr "社區流程"


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <label i18n:translate="label_confirm_password">
#.  Confirm Password
#. </label>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_confirm_password">
#.  Confirm password
#. </label>
#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <label for="confirm" i18n:translate="label_confirm_password">
#.  Confirm password
#. </label>
msgid "label_confirm_password"
msgstr "確認密碼"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="contact_email" i18n:translate="label_contact_email">
#.  Contact E-mail
#. </label>
msgid "label_contact_email"
msgstr "聯絡電郵地址"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="contact_name" i18n:translate="label_contact_name">
#.  Contact Name
#. </label>
msgid "label_contact_name"
msgstr "聯絡人"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="contact_phone" i18n:translate="label_contact_phone">
#.  Contact Phone
#. </label>
msgid "label_contact_phone"
msgstr "聯絡電話"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <span i18n:translate="label_containing">
#.  containing
#. </span>
msgid "label_containing"
msgstr "包含"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="wysiwyg_editor" i18n:translate="label_content_editor">
#.  Content editor
#. </label>
msgid "label_content_editor"
msgstr "內容編輯器"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="contributors" i18n:translate="label_contributors">
#.               Contributors
#. </label>
#: ./plone_content/document_byline.pt
#. <span i18n:translate="label_contributors">
#.       Contributors
#. </span>
msgid "label_contributors"
msgstr "貢獻者"


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <label for="cb_cookie" i18n:translate="label_cookie_persistence">
#.  Make skin cookie persist indefinitely
#. </label>
msgid "label_cookie_persistence"
msgstr "使顯示風格 Cookie 永遠存在"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <label for="cb_copy_to_zlog" i18n:translate="label_copy_exceptions">
#.  Copy exceptions to the event log
#. </label>
msgid "label_copy_exceptions"
msgstr "複製錯誤至事件記錄"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="rights" i18n:translate="label_copyrights">
#.               Copyrights
#. </label>
msgid "label_copyrights"
msgstr "版權"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <label for="field" i18n:translate="label_criteria_field_name">
#.  Field name
#. </label>
msgid "label_criteria_field_name"
msgstr "欄位名稱"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <label for="criterion_type" i18n:translate="label_criteria_type">
#.  Criteria type
#. </label>
msgid "label_criteria_type"
msgstr "條件類型"


#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <label for="current" i18n:translate="label_current_password">
#.  Current password
#. </label>
msgid "label_current_password"
msgstr "現有密碼"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/friendlydatec_editform.pt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="label_date" id="" style="visibility:hidden" tal:attributes="id string:${criterionid}_help;" tal:content="criterion/Description | here/Description">
#.         Date
#. </div>
msgid "label_date"
msgstr "日期"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_default_language">
#.  Default Language
#. </label>
msgid "label_default_language"
msgstr "預設語言"


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <label i18n:translate="label_default_skin">
#.  Default skin
#. </label>
msgid "label_default_skin"
msgstr "預設顯示風格"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="pdelete" i18n:translate="label_delete_portrait">
#.  Delete Portrait
#. </label>
msgid "label_delete_portrait"
msgstr "清除個人相片"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <label for="description" i18n:translate="label_description">
#.  Description
#. </label>
#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="Description" i18n:translate="label_description">
#.  Description
#. </label>
msgid "label_description"
msgstr "描述"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="discussion_default" i18n:translate="label_discussion_default">
#.                 Default
#. </label>
msgid "label_discussion_default"
msgstr "預設"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="discussion_off" i18n:translate="label_discussion_disabled">
#.  Disabled
#. </label>
msgid "label_discussion_disabled"
msgstr "取消"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="discussion_on" i18n:translate="label_discussion_enabled">
#.                 Enabled
#. </label>
msgid "label_discussion_enabled"
msgstr "開啟"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <label for="file_data" i18n:translate="label_edit_contents">
#.  Edit Contents
#. </label>
msgid "label_edit_contents"
msgstr "修改內容"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="cb_invisible_ids" i18n:translate="label_edit_short_names">
#.  Allow Editing of Short Names
#. </label>
#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <label for="cb_invisible_ids" i18n:translate="label_edit_short_names">
#.  Allow editing of Short Names
#. </label>
msgid "label_edit_short_names"
msgstr "允許修改Short Names"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label i18n:translate="label_effective_date">
#.  Effective Date
#. </label>
#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="effective_date" i18n:translate="label_effective_date">
#.               Effective Date
#. </label>
msgid "label_effective_date"
msgstr "生效日"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="email" i18n:translate="label_email">
#.  E-mail
#. </label>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_email">
#.  E-mail
#. </label>
msgid "label_email"
msgstr "電郵"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="label_email_address">
#.  Email Address
#. </th>
#. <option i18n:translate="label_email_address" value="email">
#.                             Email Address
#. </option>
msgid "label_email_address"
msgstr "電郵地址"


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <dt i18n:translate="label_error" tal:condition="here/hasError">
#.  Error
#. </dt>
msgid "label_error"
msgstr "錯誤"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <dt i18n:translate="label_error_message">
#.                 Error Message
#. </dt>
msgid "label_error_message"
msgstr "錯誤訊息"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <dt i18n:translate="label_error_time">
#.                 Request made at
#. </dt>
msgid "label_error_time"
msgstr "遞交時間"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <dt i18n:translate="label_error_type">
#.                 Error Type
#. </dt>
msgid "label_error_type"
msgstr "錯誤類型"


#: ./plone_templates/default_error_message.pt
#. <dt i18n:translate="label_error_value">
#.                 Error Value
#. </dt>
msgid "label_error_value"
msgstr "錯誤值"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="end_date" i18n:translate="label_event_end">
#.  Event Ends
#. </label>
msgid "label_event_end"
msgstr "結束"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="location" i18n:translate="label_event_location">
#.  Event Location
#. </label>
msgid "label_event_location"
msgstr "地點"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="start_date" i18n:translate="label_event_start">
#.  Event Starts
#. </label>
msgid "label_event_start"
msgstr "開始"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="event_type" i18n:translate="label_event_type">
#.  Event Type
#. </label>
msgid "label_event_type"
msgstr "類型"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <label for="event_url" i18n:translate="label_event_url">
#.  Event URL
#. </label>
msgid "label_event_url"
msgstr "網址"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <th i18n:translate="label_exception">
#.  Exception
#. </th>
msgid "label_exception"
msgstr "錯誤"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="predefined_subjects" i18n:translate="label_existing_keywords">
#.                   Existing keywords
#. </label>
msgid "label_existing_keywords"
msgstr "已有關鍵字"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label i18n:translate="label_expiration_date">
#.  Expiration Date
#. </label>
#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="expiration_date" i18n:translate="label_expiration_date">
#.               Expiration Date
#. </label>
msgid "label_expiration_date"
msgstr "過期日"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <label for="file" i18n:translate="label_file">
#.  File
#. </label>
msgid "label_file"
msgstr "檔案"


#: ./plone_content/file_view.pt
#. <span i18n:translate="label_file_type">
#.             File type
#. </span>
msgid "label_file_type"
msgstr "檔案類型"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <a href="prefs_groups_overview" i18n:translate="label_find_group">
#.  Find a group here
#. </a>
msgid "label_find_group"
msgstr "在這裏找尋組別"


#: ./plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt
#. <label for="text_format" i18n:translate="label_format">
#.  Format
#. </label>
#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="format" i18n:translate="label_format">
#.               Format
#. </label>
msgid "label_format"
msgstr "格式"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label i18n:translate="label_full_name">
#.  Full name
#. </label>
#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <label for="fullname" i18n:translate="label_full_name">
#.  Full name
#. </label>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_full_name">
#.  Full Name
#. </label>
msgid "label_full_name"
msgstr "您的全名"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label for="validate_email_on" i18n:translate="label_generate_and_email_passwords">
#.  Generate and e-mail member's initial password
#. </label>
msgid "label_generate_and_email_passwords"
msgstr "產生起始密碼, 並以電郵寄送給成員."


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <td i18n:translate="label_group" tal:condition="isGroup" valign="top">
#.                     Group
#. </td>
msgid "label_group"
msgstr "組別"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_members" tal:attributes="href string:${template/id}?groupname=${groupname}">
#.  Group Members
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_members" tal:attributes="href string:prefs_group_members?groupname=${groupname}">
#.  Group Members
#. </a>
msgid "label_group_members"
msgstr "組別成員"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_memberships" tal:attributes="href string: prefs_user_memberships?userid=${userid}">
#.               Group Memberships
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_memberships" tal:attributes="href string:${template/id}?userid=${userid}">
#.  Group Memberships
#. </a>
msgid "label_group_memberships"
msgstr "組別成員"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <option i18n:translate="label_group_name" value="groupname">
#.                             Group Name
#. </option>
msgid "label_group_name"
msgstr ""


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_properties" tal:attributes="href string:prefs_group_details?groupname=${groupname}">
#.  Group Properties
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_group_properties" tal:attributes="href string:${template/id}?groupname=${groupname}">
#.  Group Properties
#. </a>
msgid "label_group_properties"
msgstr "組別屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <span i18n:translate="label_group_search" tal:omit-tag="">
#.  Group Search
#. </span>
msgid "label_group_search"
msgstr "組別搜尋"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_groups" tal:attributes="href string:${template/id}">
#.  Groups
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <option i18n:translate="label_groups" value="groups">
#.  Groups
#. </option>
#. <span i18n:translate="label_groups" tal:condition="python: here.prefs_valid_search_restriction(searchonly,['groups'])" tal:omit-tag="">
#.  Groups
#. </span>
msgid "label_groups"
msgstr "在這裏找尋組別"


#: ./plone_content/newsitem_edit_form.cpt
#. <label for="title" i18n:translate="label_headline">
#.  Headline
#. </label>
msgid "label_headline"
msgstr "頭條"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <h2 i18n:translate="label_historical_unavailable">
#.  Historical not available
#. </h2>
msgid "label_historical_unavailable"
msgstr "無法查看 歷史"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <label i18n:translate="label_ignored_exception">
#.  Ignored exception types
#. </label>
msgid "label_ignored_exception"
msgstr "忽略錯誤類型"


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <label for="file" i18n:translate="label_image">
#.  Image
#. </label>
msgid "label_image"
msgstr "圖像"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <label for="include_subfolders" i18n:translate="label_include_subfolders">
#.               Include subfolders
#. </label>
msgid "label_include_subfolders"
msgstr "包含子文件夾"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_edit_form.cpt
#. <label for="acquireCriteria" i18n:translate="label_inherit_criteria">
#.  Inherit Criteria
#. </label>
msgid "label_inherit_criteria"
msgstr "條件繼承"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label i18n:translate="label_item_type">
#.  Item type
#. </label>
msgid "label_item_type"
msgstr "項目類型"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_keywords">
#.  Keywords
#. </label>
#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="Subject" i18n:translate="label_keywords">
#.  Keywords
#. </label>
msgid "label_keywords"
msgstr "關鍵字"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="language" i18n:translate="label_language">
#.               Language
#. </label>
msgid "label_language"
msgstr "語言"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <label i18n:translate="label_last_logged_in">
#.  Last logged in
#. </label>
msgid "label_last_logged_in"
msgstr "上次登入"


#: ./plone_content/newsitem_edit_form.cpt
#. <label for="description" i18n:translate="label_lead-in">
#.  Lead-in
#. </label>
msgid "label_lead-in"
msgstr "介紹"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="cb_listed" i18n:translate="label_listed_status">
#.  Listed in searches
#. </label>
msgid "label_listed_status"
msgstr "列出狀態"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="label_local_roles" nowrap="nowrap">
#.  Local Role(s)
#. </th>
msgid "label_local_roles"
msgstr ""


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label for="user_member_role" i18n:translate="label_localrole_to_assign">
#.                         Role to assign
#. </label>
#. <label for="group_member_role" i18n:translate="label_localrole_to_assign">
#.                             Role to assign
#. </label>
msgid "label_localrole_to_assign"
msgstr "分配身份"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <div class="label" i18n:translate="label_localroles_to_assign_to_selected_users">
#.  Roles to assign to selected user(s)/group(s)
#. </div>
msgid "label_localroles_to_assign_to_selected_users"
msgstr ""


#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <label for="portal_skin" i18n:translate="label_look">
#.  Look
#. </label>
msgid "label_look"
msgstr "外觀"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label for="cb_mailme" i18n:translate="label_mail_password">
#.  Send a mail with the password
#. </label>
msgid "label_mail_password"
msgstr "寄送密碼?"


#: ./plone_forms/mail_password_form.pt
#. <label for="userid" i18n:translate="label_my_user_name_is">
#.                 My user name is
#. </label>
msgid "label_my_user_name_is"
msgstr "我的用者名稱:"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="label_name">
#.  Name
#. </th>
#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <label for="username" i18n:translate="label_name">
#.  Name
#. </label>
#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <label i18n:translate="label_name">
#.  Name
#. </label>
msgid "label_name"
msgstr "名稱"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="created" i18n:translate="label_new_items_since">
#.  New items since
#. </label>
msgid "label_new_items_since"
msgstr "新的項目, 自從"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <label for="entered_subjects" i18n:translate="label_new_keywords">
#.  New keywords
#. </label>
msgid "label_new_keywords"
msgstr "新關鍵字"


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <label i18n:translate="label_new_owner">
#.  New owner
#. </label>
msgid "label_new_owner"
msgstr "新擁有者"


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <label i18n:translate="label_new_password">
#.  New password
#. </label>
#: ./plone_prefs/password_form.pt
#. <label for="password" i18n:translate="label_new_password">
#.  New password
#. </label>
msgid "label_new_password"
msgstr "新密碼"


#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_new_short_name">
#.                 New Short Name
#. </label>
msgid "label_new_short_name"
msgstr "新的Short name"


#: ./plone_forms/folder_rename_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_new_title">
#.                 New Title
#. </label>
msgid "label_new_title"
msgstr "新的標題"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <p i18n:translate="label_no_group_specified">
#.  No group was specified.
#. </p>
msgid "label_no_group_specified"
msgstr "沒有特定的組別"


#: ./plone_prefs/plone_control_panel.pt
#. <li i18n:translate="label_no_panels_available" tal:condition="not:configlets">
#.                 No Preference Panels available.
#. </li>
#: ./plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt
#. <p i18n:translate="label_no_panels_available" tal:condition="not:configlets">
#.               No Preference Panels available.
#. </p>
msgid "label_no_panels_available"
msgstr "沒有可用的設定控制台"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <label i18n:translate="label_number_exceptions">
#.  Number of exceptions to keep
#. </label>
msgid "label_number_exceptions"
msgstr "要保存的錯誤記錄數目"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <label for="one_step_workflow" i18n:translate="label_one_step_workflow">
#.  One step publication workflow
#. </label>
msgid "label_one_step_workflow"
msgstr "一步過發佈流程"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <option i18n:translate="label_ordinary_content_editor" tal:attributes="value editor;                                                 selected python:test(editor==wysiwyg_editor, 'selected', None);" tal:condition="python:editor == 'None'" tal:content="editor" value="None">
#.                         Ordinary Form-based Editor (works in all browsers)
#. </option>
#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <option i18n:translate="label_ordinary_content_editor" tal:attributes="value editor;                                             selected python:test(editor==wysiwyg_editor, 'selected', None);" tal:condition="python:editor == 'None'" tal:content="editor" value="None">
#.                     Ordinary Form-based Editor (works in all browsers)
#. </option>
msgid "label_ordinary_content_editor"
msgstr "一般表格編輯器 (可在所有瀏覽器上使用)"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <span i18n:translate="label_outdated_product_reinstall">
#.                                         This product has been upgraded, click here to reinstall
#. </span>
msgid "label_outdated_product_reinstall"
msgstr "此產品已過期, 請按這裏再安裝"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <label for="password" i18n:translate="label_password">
#.  Password
#. </label>
#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <label i18n:translate="label_password" tal:attributes="for ac_password">
#.  Password
#. </label>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_password">
#.  Password
#. </label>
msgid "label_password"
msgstr "密碼"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_password_policy">
#.  Password policy
#. </label>
msgid "label_password_policy"
msgstr "密碼政策"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <div class="formHelp" i18n:translate="label_password_will_be_mailed">
#.               A password will be generated and
#.               e-mailed to you to complete the registration process.
#. </div>
msgid "label_password_will_be_mailed"
msgstr "當完成註冊程序之後, 密碼將會被產生, 並以電郵寄給您."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_portal_description">
#.  Portal description
#. </label>
msgid "label_portal_description"
msgstr "站台描述"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_portal_from_address">
#.  Portal 'From' address
#. </label>
msgid "label_portal_from_address"
msgstr "站台 '來自'(From) 的電郵"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_portal_from_name">
#.  Portal 'From' name
#. </label>
msgid "label_portal_from_name"
msgstr "站台 '來自'(From) 的大名"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_portal_title">
#.  Portal title
#. </label>
msgid "label_portal_title"
msgstr "站台標題"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <label for="portrait" i18n:translate="label_portrait">
#.  Portrait
#. </label>
msgid "label_portrait"
msgstr "個人相片"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <option i18n:translate="label_pubdraft" tal:attributes="value wf" tal:content="wf" value="wf">
#.  public draft
#. </option>
msgid "label_pubdraft"
msgstr "發佈初稿"


#: ./plone_templates/news.pt
#. <span i18n:translate="label_published" tal:omit-tag="">
#.  Published
#. </span>
msgid "label_published"
msgstr "已發佈"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <span i18n:translate="label_publishing_effective" tal:omit-tag="">
#.  effective
#. </span>
msgid "label_publishing_effective"
msgstr "有效的"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <span i18n:translate="label_quick_search" tal:omit-tag="">
#.  Quick search
#. </span>
msgid "label_quick_search"
msgstr "快捷搜尋"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <span class="discreet" i18n:attributes="title" i18n:translate="label_relevance_percentage" tal:condition="result/data_record_normalized_score_" title="Relevance">
#.                     [
#.  ${percentage}
#.  %]
#. </span>
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "關聯百份比"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <label for="cb_remember" i18n:translate="label_remember_my_name">
#.  Remember my name.
#. </label>
msgid "label_remember_my_name"
msgstr "記住我的名稱"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <span class="fieldRequired" i18n:attributes="title" i18n:translate="label_required" title="Required">
#.  (Required)
#. </span>
msgid "label_required"
msgstr "(必需)"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <span i18n:translate="label_rev_earlier" tal:omit-tag="">
#.  Earlier Revisions
#. </span>
msgid "label_rev_earlier"
msgstr "以往版本"


#: ./plone_forms/history_form.pt
#. <span i18n:translate="label_rev_later" tal:omit-tag="">
#.  Later Revisions
#. </span>
msgid "label_rev_later"
msgstr "以後版本"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="review_state" i18n:translate="label_review_status">
#.  Review status
#. </label>
msgid "label_review_status"
msgstr "覆核狀態"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <label i18n:translate="label_roles">
#.  Role(s)
#. </label>
msgid "label_roles"
msgstr "身份："


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label for="search_param" i18n:translate="label_search_by">
#.                         Search by
#. </label>
msgid "label_search_by"
msgstr "搜尋由"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label for="search_term" i18n:translate="label_search_term">
#.                         Search Term
#. </label>
msgid "label_search_term"
msgstr "搜尋項目"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="SearchableText" i18n:translate="label_search_text">
#.  Search Text
#. </label>
msgid "label_search_text"
msgstr "搜尋文字"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <option i18n:translate="label_select" value="current">
#.  Select
#. </option>
#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <option i18n:translate="label_select" value="Select">
#.  Select
#. </option>
msgid "label_select"
msgstr "選擇"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label class="hiddenLabel" for="member_ids:list" i18n:translate="label_select_group">
#.                                 select group
#.  ${name}
#. </label>
msgid "label_select_group"
msgstr "選擇組別${name}"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label class="hiddenLabel" for="member_ids:list" i18n:translate="label_select_user">
#.                                 select user
#.  ${user}
#. </label>
msgid "label_select_user"
msgstr "選擇成員${name}"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <label class="hiddenLabel" for="member_ids:list" i18n:translate="label_select_usergroup">
#.                         select user/group
#.  ${role}
#. </label>
msgid "label_select_usergroup"
msgstr "選擇成員/組別 ${role}"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <label for="send_from_address" i18n:translate="label_send_from">
#.  From
#. </label>
msgid "label_send_from"
msgstr "來自"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <label for="send_to_address" i18n:translate="label_send_to_mail">
#.  Send to
#. </label>
msgid "label_send_to_mail"
msgstr "送至(電子地址)"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_setup_ext_editor">
#.  Enable External Editor Feature
#. </label>
msgid "label_setup_ext_editor"
msgstr "啟動外掛編輯器功能"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <label for="id" i18n:translate="label_short_name">
#.  Short Name
#. </label>
msgid "label_short_name"
msgstr "Short Name"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <span i18n:translate="label_show_me" tal:omit-tag="">
#.  Show me
#. </span>
msgid "label_show_me"
msgstr "顯示給我"


#: ./plone_content/file_view.pt
#. <span i18n:translate="label_size">
#.             Size
#. </span>
msgid "label_size"
msgstr "大小:"


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <label for="cb_allow_any" i18n:translate="label_skin_flexibility">
#.  Allow users to select skins
#. </label>
msgid "label_skin_flexibility"
msgstr "允許用者選擇顯示風格"


#: ./plone_tableless/main_template.pt
#. <a class="hiddenStructure" href="#documentContent" i18n:translate="label_skiptocontent">
#.  Skip to content.
#. </a>
#: ./plone_templates/main_template.pt
#. <a class="hiddenStructure" i18n:translate="label_skiptocontent" tal:attributes="href string:${current_page_url}#documentContent">
#.  Skip to content
#. </a>
msgid "label_skiptocontent"
msgstr "跳至內容"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <label i18n:translate="label_smtp_pass">
#.  ESMTP password
#. </label>
msgid "label_smtp_pass"
msgstr ""


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <label i18n:translate="label_smtp_port">
#.  SMTP port
#. </label>
msgid "label_smtp_port"
msgstr "SMTP電郵伺服器"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <label i18n:translate="label_smtp_server">
#.  SMTP server
#. </label>
msgid "label_smtp_server"
msgstr "信件伺服器"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <label i18n:translate="label_smtp_userid">
#.  ESMTP user
#. </label>
msgid "label_smtp_userid"
msgstr ""


#: ./plone_templates/global_contentmenu.pt
#. <tal:state i18n:translate="label_state">
#.  State
#. </tal:state>
#. <span i18n:translate="label_state">
#.  State
#. </span>
msgid "label_state"
msgstr "狀態"


#: ./plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt
#. <dt i18n:translate="label_status">
#.  Status
#. </dt>
msgid "label_status"
msgstr "狀態"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <label for="title" i18n:translate="label_subject">
#.  Subject
#. </label>
msgid "label_subject"
msgstr "標題"


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <label i18n:translate="label_subobjects">
#.  Subobjects
#. </label>
msgid "label_subobjects"
msgstr "子物件"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <label i18n:translate="label_syndication_base">
#.  Update base
#. </label>
msgid "label_syndication_base"
msgstr "更新起點"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <dt i18n:translate="label_syndication_channel_description">
#.  Channel Description
#. </dt>
msgid "label_syndication_channel_description"
msgstr "頻道描述"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <dt i18n:translate="label_syndication_channel_title">
#.  Channel Title
#. </dt>
msgid "label_syndication_channel_title"
msgstr "頻道標題"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <label i18n:translate="label_syndication_frequency">
#.  Update frequency
#. </label>
msgid "label_syndication_frequency"
msgstr "更新頻率"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <label i18n:translate="label_syndication_max_items">
#.  Maximum Items
#. </label>
msgid "label_syndication_max_items"
msgstr "最大項目數"


#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <label i18n:translate="label_syndication_maxitems">
#.  Max Syndicated Items
#. </label>
msgid "label_syndication_maxitems"
msgstr "最大共同刋載數"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <label i18n:translate="label_syndication_update_base">
#.  Update Base
#. </label>
msgid "label_syndication_update_base"
msgstr "更新起點"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <label i18n:translate="label_syndication_update_frequency">
#.  Update Frequency
#. </label>
msgid "label_syndication_update_frequency"
msgstr "更新頻率"


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <label i18n:translate="label_syndication_updateperiod">
#.  Update Period
#. </label>
#: ./plone_prefs/prefs_syndication_form.pt
#. <label i18n:translate="label_syndication_updateperiod">
#.  Update period
#. </label>
msgid "label_syndication_updateperiod"
msgstr "更新週期"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt
#. <dt i18n:translate="label_time">
#.  Time
#. </dt>
#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <th i18n:translate="label_time">
#.  Time
#. </th>
msgid "label_time"
msgstr "時間"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <label for="title" i18n:translate="label_title">
#.  Title
#. </label>
#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="Title" i18n:translate="label_title">
#.  Title
#. </label>
msgid "label_title"
msgstr "標題"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <label for="" i18n:translate="label_toggle" tal:attributes="for string:pt_toggle">
#.  Select All/None
#. </label>
#. <label for="" i18n:translate="label_toggle" tal:attributes="for string:rs_toggle">
#.  Select All/None
#. </label>
msgid "label_toggle"
msgstr "選擇所有/沒有"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="label_type">
#.  Type
#. </th>
msgid "label_type"
msgstr "類型"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_up_to_groups_overview" tal:attributes="href string: $portal_url/prefs_groups_overview">
#.         Up to Groups Overview
#. </a>
msgid "label_up_to_groups_overview"
msgstr "上至組別一覽"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_up_to_plone_setup" tal:attributes="href string: $portal_url/plone_control_panel">
#.         Up to Plone Setup
#. </a>
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "返回 Plone 設定"


#: ./plone_prefs/personalize_form.cpt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_up_to_preferences" tal:attributes="href string: $portal_url/plone_memberprefs_panel">
#.     Up to My Preferences
#. </a>
msgid "label_up_to_preferences"
msgstr "上至我的設定"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <a class="link-parent" href="" i18n:translate="label_up_to_usersoverview" tal:attributes="href string: $portal_url/prefs_users_overview">
#.         Up to Users Overview
#. </a>
msgid "label_up_to_usersoverview"
msgstr "上至用者一覽"


#: ./plone_content/document_edit_form.cpt
#. <label for="file" i18n:translate="label_upload_contents_optional">
#.  Upload contents (optional)
#. </label>
msgid "label_upload_contents_optional"
msgstr "上傳內容 (選擇性)"


#: ./plone_content/link_edit_form.cpt
#. <label for="uri" i18n:translate="label_url">
#.  URL
#. </label>
msgid "label_url"
msgstr "網址"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <td i18n:translate="label_user" tal:condition="not: isGroup" valign="top">
#.                     User
#. </td>
msgid "label_user"
msgstr "用者"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="label_user_name">
#.  User Name
#. </th>
#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <label i18n:translate="label_user_name" tal:attributes="for ac_name">
#.  User Name
#. </label>
#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <label i18n:translate="label_user_name">
#.  User Name
#. </label>
msgid "label_user_name"
msgstr "用者名稱"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <a href="" i18n:translate="label_user_properties" tal:attributes="href string:${template/id}?userid=${userid}">
#.               User Properties
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_user_properties" tal:attributes="href string: prefs_user_details?userid=${userid}">
#.  User Properties
#. </a>
msgid "label_user_properties"
msgstr "成員屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <span i18n:translate="label_user_search" tal:omit-tag="">
#.  User Search
#. </span>
msgid "label_user_search"
msgstr "成員搜尋"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <a href="" i18n:translate="label_users" tal:attributes="href string: prefs_users_overview">
#.  Users
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <option i18n:translate="label_users" value="users">
#.  Users
#. </option>
#. <span i18n:translate="label_users" tal:condition="python: here.prefs_valid_search_restriction(searchonly,['users'])" tal:omit-tag="">
#.  Users
#. </span>
msgid "label_users"
msgstr "用者"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <option i18n:translate="label_usersandgroups" value="both">
#.  Users and groups
#. </option>
msgid "label_usersandgroups"
msgstr "用者及組別"


#: ./plone_forms/roster.pt
#. <span i18n:translate="label_visible_members">
#.  Visible Members
#. </span>
msgid "label_visible_members"
msgstr "可視成員"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_advanced.pt
#. <a href="prefs_workflow_advanced" i18n:translate="label_workflow_advanced">
#.  Advanced
#. </a>
msgid "label_workflow_advanced"
msgstr "進階"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_advanced.pt
#. <a href="prefs_workflow_basic" i18n:translate="label_workflow_default">
#.  Default Workflow Configuration
#. </a>
#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <a href="prefs_workflow_basic" i18n:translate="label_workflow_default">
#.  Default workflow configuration
#. </a>
msgid "label_workflow_default"
msgstr "預設流程設置"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_basic.pt
#. <span i18n:translate="label_workflow_default_state">
#.  You can also change the starting state of all documents:
#. </span>
msgid "label_workflow_default_state"
msgstr "您也可以改變所有內容的起始狀態:"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="last_login" tal:attributes="value python:member.getProperty('last_login_time')" tal:condition="not: isAnon" value="#">
#.  Last log-in
#. </option>
msgid "last_login"
msgstr "上次登入"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_account_details">
#.  Account details
#. </legend>
msgid "legend_account_details"
msgstr "詳細帳號資訊"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_add_new_topic_criteria">
#.  Add New Topic Criteria
#. </legend>
msgid "legend_add_new_topic_criteria"
msgstr "加入新主題條件"


#: ./plone_forms/sendto_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_address_info">
#.  Address info
#. </legend>
msgid "legend_address_info"
msgstr "電郵地址資訊"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_assigned_roles">
#.             Assigned Roles
#.  ${folder}
#. </legend>
msgid "legend_assigned_roles"
msgstr "分配身份"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_available_groups">
#.                         Available Groups
#. </legend>
msgid "legend_available_groups"
msgstr "可用的組別"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_available_members">
#.  Available Members
#. </legend>
msgid "legend_available_members"
msgstr "有效的成員"


#: ./plone_forms/ownership_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_change_ownership">
#.  Change Ownership
#. </legend>
msgid "legend_change_ownership"
msgstr "變更擁有權"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_comment_details">
#.  Comment Details
#. </legend>
msgid "legend_comment_details"
msgstr "詳細評論資訊"


#: ./plone_prefs/prefs_workflow_advanced.pt
#. <legend i18n:translate="legend_contenttypes">
#.  Content types
#. </legend>
msgid "legend_contenttypes"
msgstr "內容類型"


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_criteria_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_criteria_details">
#.  Criteria Details
#. </legend>
msgid "legend_criteria_details"
msgstr "詳細條件資訊"


#: ./plone_content/document_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_document_details">
#.  Document Details
#. </legend>
msgid "legend_document_details"
msgstr "詳細網頁資訊"


#: ./plone_content/event_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_event_details">
#.  Event Details
#. </legend>
msgid "legend_event_details"
msgstr "詳細事件資訊"


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_file_details">
#.  File Details
#. </legend>
msgid "legend_file_details"
msgstr "詳細檔案資訊"


#: ./plone_content/folder_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_folder_details">
#.  Folder Details
#. </legend>
msgid "legend_folder_details"
msgstr "詳細文件夾資訊"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <label i18n:translate="legend_group">
#.   Group
#. </label>
msgid "legend_group"
msgstr ""


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_image_details">
#.  Image Details
#. </legend>
msgid "legend_image_details"
msgstr "詳細圖檔資訊"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_install_products_available">
#.  Products available for install
#. </legend>
msgid "legend_install_products_available"
msgstr "可供安裝的產品"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_installed_products">
#.  Installed products
#. </legend>
msgid "legend_installed_products"
msgstr "已安裝的產品"


#: ./plone_content/metadata_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_item_properties">
#.             Item Properties
#. </legend>
msgid "legend_item_properties"
msgstr "項目屬性"


#: ./plone_forms/folder_factories.pt
#. <legend i18n:translate="legend_items_available">
#.  Items Available
#. </legend>
msgid "legend_items_available"
msgstr "有效項目"


#: ./plone_content/link_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_link_details">
#.  Link Details
#. </legend>
msgid "legend_link_details"
msgstr "詳細連接資訊"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_logdetails">
#.  Log details
#. </legend>
msgid "legend_logdetails"
msgstr "記錄詳情"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_logexception">
#.  Exception Log (most recent first)
#. </legend>
msgid "legend_logexception"
msgstr "錯誤記錄(由最近的開始)"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_form.pt
#. <div class="field" i18n:translate="legend_lognoexceptions" tal:condition="not:entries">
#.                 No exceptions logged.
#. </div>
msgid "legend_lognoexceptions"
msgstr "沒有錯誤記錄"


#: ./plone_prefs/prefs_mailhost_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_mailhost_details">
#.  Outgoing Mail Server (SMTP) Details
#. </legend>
msgid "legend_mailhost_details"
msgstr "外出電郵伺服器 (SMTP) 詳情"


#: ./plone_prefs/prefs_user_details.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_member_details">
#.  Member Details
#. </legend>
msgid "legend_member_details"
msgstr "詳細成員資訊"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_member_search_criteria">
#.  Member Search Criteria
#. </legend>
msgid "legend_member_search_criteria"
msgstr "成員搜尋條件"


#: ./plone_content/newsitem_edit_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_newsitem_details">
#.  News Item Details
#. </legend>
msgid "legend_newsitem_details"
msgstr "最新消息詳情"


#: ./plone_forms/discussion_reply_form.cpt
#. <span i18n:translate="legend_note_reply_anonymous">
#.                     Note: you are not logged in.  You may optionally enter your username
#.                     and password below.  If you don't enter your username and
#.                     password below, this comment will be posted as the 'Anonymous User'.
#. </span>
msgid "legend_note_reply_anonymous"
msgstr "注意,您沒有登入. 您可以選擇在下面鍵入您的名字及密碼. 如果您不輸入您的名字及密碼, 這備註將會發佈為'匿名用者'."


#: ./plone_forms/login_password.pt
#. <legend i18n:translate="legend_password_details">
#.  Password Details
#. </legend>
msgid "legend_password_details"
msgstr "詳細密碼資訊"


#: ./plone_forms/join_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_personal_details">
#.  Personal Details
#. </legend>
msgid "legend_personal_details"
msgstr "詳細個人資訊"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_plone_details">
#.  Plone Details
#. </legend>
msgid "legend_plone_details"
msgstr "Plone 系統詳細資訊"


#: ./plone_prefs/prefs_portalskin_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_portalskin_details">
#.  PortalSkin Details
#. </legend>
msgid "legend_portalskin_details"
msgstr "顯示風格詳情"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_publishing_details">
#.  Publishing Details
#. </legend>
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "發佈的詳細資訊"


#: ./plone_templates/viewThreadsAtBottom.pt
#. <h4 i18n:translate="legend_replies_to_this_comment">
#.  Replies to this comment
#. </h4>
msgid "legend_replies_to_this_comment"
msgstr "回覆這個意見"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_search_terms">
#.  Search Terms
#. </legend>
msgid "legend_search_terms"
msgstr "搜尋項目"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_security_settings">
#.             Advanced Settings
#. </legend>
msgid "legend_security_settings"
msgstr ""


#: ./plone_forms/synPropertiesForm.cpt
#. <legend i18n:translate="legend_syndication_details">
#.  Syndication Details
#. </legend>
msgid "legend_syndication_details"
msgstr "聯合刊載的詳細資訊"


#: ./plone_forms/mail_password_form.pt
#. <legend i18n:translate="legend_user_details">
#.  Member Details
#. </legend>
msgid "legend_user_details"
msgstr "詳細成員資訊"


#: ./plone_content/link_view.pt
#. <span i18n:translate="link_address">
#.  The link address is:
#. </span>
msgid "link_address"
msgstr "該連接位址是:"


#: ./plone_prefs/prefs_group_details.pt
#. <legend i18n:translate="link_group_properties">
#.  Group Properties
#. </legend>
msgid "link_group_properties"
msgstr "組別屬性"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <span i18n:translate="link_groupname_not_available">
#.                         groupname not available
#. </span>
msgid "link_groupname_not_available"
msgstr "組名不存在"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <span i18n:translate="link_install_products_log">
#.  Install log
#. </span>
msgid "link_install_products_log"
msgstr "<tal:block replace=\"structure here/document_icon.gif\"/> 安裝記錄"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <span i18n:translate="link_username_not_available">
#.                         username not available
#. </span>
msgid "link_username_not_available"
msgstr "成員名不存在"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <th i18n:translate="listignheader_remove_group" rowspan="2">
#.  Remove Group
#. </th>
msgid "listignheader_remove_group"
msgstr "移除組別"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_action">
#.  Action
#. </th>
msgid "listingheader_action"
msgstr "動作"


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_action_performed">
#.  Action performed
#. </th>
msgid "listingheader_action_performed"
msgstr "執行的動作"


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_affected_item">
#.  Affected Item
#. </th>
msgid "listingheader_affected_item"
msgstr "影響的項目"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_comment">
#.  Comment
#. </th>
msgid "listingheader_comment"
msgstr "建議"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_date_and_time">
#.  DateandTime
#. </th>
#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_date_and_time">
#.  Date and time
#. </th>
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和時間"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_email_address">
#.  E-mail Address
#. </th>
#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_email_address" rowspan="2">
#.  E-mail Address
#. </th>
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "電郵地址"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_group_name" rowspan="2">
#.  Group name
#. </th>
#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_group_name">
#.  Group name
#. </th>
msgid "listingheader_group_name"
msgstr "組別名稱"


#: ./plone_prefs/prefs_user_memberships.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_group_remove">
#.  Remove Group
#. </th>
msgid "listingheader_group_remove"
msgstr "移除組別"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <tal:modified i18n:translate="listingheader_modified">
#.  Modified
#. </tal:modified>
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改"


#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_name">
#.  Group/User name
#. </th>
#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_name">
#.  Name
#. </th>
msgid "listingheader_name"
msgstr "名字"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <tal:order i18n:translate="listingheader_order">
#.  Order
#. </tal:order>
msgid "listingheader_order"
msgstr "次序"


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <th i18n:translate="listingheader_performed_by">
#.  Performedby
#. </th>
#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_performed_by">
#.  Performed by
#. </th>
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "執行者"


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_remove_user" rowspan="2">
#.  Remove user
#. </th>
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "移除用者"


#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_reset_password" rowspan="2">
#.  Reset Password
#. </th>
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "重設密碼"


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <th colspan="3" i18n:translate="listingheader_roles" tal:attributes="colspan python:len(portal_roles)">
#.  Roles
#. </th>
msgid "listingheader_roles"
msgstr "身份"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <tal:size i18n:translate="listingheader_size">
#.  Size
#. </tal:size>
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <tal:state i18n:translate="listingheader_status">
#.  State
#. </tal:state>
msgid "listingheader_status"
msgstr "狀態"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <tal:title i18n:translate="listingheader_title">
#.  Title
#. </tal:title>
msgid "listingheader_title"
msgstr "標題"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_type">
#.  Type
#. </th>
msgid "listingheader_type"
msgstr "類型"


#: ./plone_forms/undo_form.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_undo">
#.  Undo
#. </th>
msgid "listingheader_undo"
msgstr "復原"


#: ./plone_prefs/prefs_group_members.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_user_name">
#.  User name
#. </th>
#: ./plone_prefs/prefs_users_overview.pt
#. <th i18n:translate="listingheader_user_name" rowspan="2">
#.  User name
#. </th>
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "名字"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <span i18n:translate="local_role_warning" style="font-weight:normal">
#.  <strong>
#.   Attention!
#.  </strong>
#.   You are setting the sharing permissions for a
#.  <strong tal:content="here/portal_type"/>
#.  .
#.             if you want to set the permissions for its containing folder, click
#.  <a href="" tal:attributes="href python:here.absolute_url()+'/../'+ template.id">
#.   here
#.  </a>
#. </span>
msgid "local_role_warning"
msgstr ""


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <div i18n:translate="login_form_disabled" tal:condition="python: not auth">
#.     While cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available.
#. </div>
msgid "login_form_disabled"
msgstr "While cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available."


#: ./plone_portlets/portlet_login.pt
#. <div class="portletContent" i18n:translate="login_portlet_disabled">
#.             Cookie authentication disabled.  Login portlet
#.             not available.
#. </div>
msgid "login_portlet_disabled"
msgstr "Cookie authentication disabled. Login portlet not available."


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label for="cb_noext_editor" i18n:translate="no">
#.  No
#. </label>
msgid "no"
msgstr "否"


#: ./plone_content/document_view.pt
#. <p class="discreet" i18n:translate="no_body_text" tal:condition="python: not len_text and is_editable">
#.             This item does not have any body text, click the edit tab to change it.
#. </p>
msgid "no_body_text"
msgstr "這個項目沒有任何內文, 點選 '修改' 標籤變更它."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <span i18n:translate="no_comments" tal:condition="not: rhComments">
#.                   No comments.
#. </span>
msgid "no_comments"
msgstr "沒有意見."


#: ./plone_content/file_edit_form.cpt
#. <span i18n:translate="no_file_uploaded" tal:condition="not: file_size" tal:define="file_size python:here.getObjSize(here)">
#.                     (No file has been uploaded yet)
#. </span>
#: ./plone_content/file_view.pt
#. <span i18n:translate="no_file_uploaded" tal:condition="python:test(size,0,1)">
#.               (No file has been uploaded yet)
#. </span>
msgid "no_file_uploaded"
msgstr "(尚未有檔案被上傳)"


#: ./plone_content/image_edit_form.cpt
#. <div i18n:translate="no_image_uploaded" tal:condition="python:test(file_size, 0, 1)" tal:define="file_size here/size|nothing">
#.               (No image has been uploaded yet)
#. </div>
#: ./plone_content/image_view.pt
#. <span i18n:translate="no_image_uploaded" tal:condition="python:test(size, 0, 1)">
#.                     (No image has been uploaded yet)
#. </span>
msgid "no_image_uploaded"
msgstr "(尚未有圖片被上傳)"


#: ./plone_forms/folder_localrole_form.pt
#. <p i18n:translate="no_members_found">
#.             No members were found using your
#.  <strong>
#.   Search Criteria
#.  </strong>
#. </p>
msgid "no_members_found"
msgstr "根據您的搜尋條件, 並沒有找到任何成員."


#: ./plone_templates/news.pt
#. <p i18n:translate="no_new_news" tal:condition="not: results">
#.         No news has been posted.
#. </p>
msgid "no_new_news"
msgstr "沒有最新消息被張貼."


#: ./plone_3rdParty/CMFTopic/topic_view.pt
#. <strong i18n:translate="no_results_found">
#.   No results match your criteria.
#. </strong>
msgid "no_results_found"
msgstr "沒有符合您條件的結果."


#: prefs_user_group_search_form.pt
#. <span tal:content="request/searchstring | default" i18n:translate="">none specified</span>
msgid "none specified"
msgstr "沒有特定"


msgid "pending"
msgstr "等待"


#: ./plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt
#. <label for="cb_plain" i18n:translate="plain_text">
#.  Plain Text
#. </label>
msgid "plain_text"
msgstr "一般文字"


#: ./plone_content/discussionitem_view.pt
#. <span i18n:translate="posted_by">
#.  Posted by
#. </span>
#: ./plone_templates/news.pt
#. <span i18n:translate="posted_by" tal:omit-tag="">
#.  Posted by
#. </span>
msgid "posted_by"
msgstr "張貼者:"


#: ./plone_content/discussionitem_view.pt
#. <span i18n:translate="posted_on">
#.  at
#. </span>
msgid "posted_on"
msgstr "在"


msgid "private"
msgstr "私有"


msgid "public"
msgstr "公開的"


msgid "publish"
msgstr "發佈"


msgid "published"
msgstr "已發佈"


#: ./plone_templates/news.pt
#. <a href="/view" i18n:translate="read_more" tal:attributes="href resulturl" tal:condition="has_body">
#.                                 Read More
#. </a>
msgid "read_more"
msgstr "閱讀更多"


#: ./plone_forms/registered.pt
#. <div i18n:translate="registered_disabled" tal:condition="python: not auth">
#.    Cookie authentication has been disabled.
#. </div>
msgid "registered_disabled"
msgstr "Cookie authentication has been disabled."


msgid "reject"
msgstr "拒絕"


#: ./plone_forms/login_form.pt
#. <p i18n:translate="remember_to_log_out">
#.             Please log out or exit your browser when you're done.
#. </p>
msgid "remember_to_log_out"
msgstr "請記得登出"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <span class="discreet" i18n:translate="results_by_author">
#.                 by
#.  ${author}
#.  ,
#.  ${date}
#. </span>
msgid "results_by_author"
msgstr "由 ${author} , ${date}"


msgid "retract"
msgstr "收回"


#: ./plone_forms/member_search_form.pt
#. <option i18n:translate="search_any_group" value="">
#.   Any Group
#. </option>
msgid "search_any_group"
msgstr ""


#: ./plone_forms/search.pt
#. <p i18n:translate="search_results_advanced">
#.     Did you not find what you were looking for? Try the
#.  ${advanced_search}
#.     for more precise search options.
#. </p>
msgid "search_results_advanced"
msgstr "進階搜尋結果"


#: ./plone_forms/search.pt
#. <a href="" i18n:translate="search_results_advanced_link" tal:attributes="href string:$portal_url/search_form">
#.  Advanced Search
#. </a>
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "進階搜尋"


#: ./plone_templates/sendto_template.pt
#. <div i18n:translate="sendto_mailtemplate_body" tal:omit-tag="">
#. This link is sent to you from
#.  ${portal_url}
#. You are receiving this mail because someone read a page at
#.  ${portal_title}
#. and thought it might interest you.
#. It is sent by
#.  ${from_address}
#.   with the following comment:
#. &quot;
#.  ${comment}
#.  &quot;
#.  ${document_title}
#.  ${document_description}
#.  ${document_url}
#. </div>
msgid "sendto_mailtemplate_body"
msgstr "這連結是由${portal_url} 送出的. 因為有人看到${portal_title}及認為您會有興趣, 所以您收到這電郵. 這是由${from_address} 送出, 附上以下意見: &quot; ${comment} &quot; ${document_title}  ${document_description}  ${document_url}"


msgid "show"
msgstr "顯示"


#: ./plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt
#. <label for="cb_structuredtext" i18n:translate="structured_text">
#.  Structured Text
#. </label>
msgid "structured_text"
msgstr "結構化文字"


msgid "submit"
msgstr "提交"


#: ./plone_portlets/portlet_navigation.pt
#. <span class="navItemText" i18n:translate="tabs_home">
#.                                   Home
#. </span>
#: ./plone_templates/global_pathbar.pt
#. <a i18n:translate="tabs_home" tal:attributes="href python:breadcrumbs[0][1]">
#.  Home
#. </a>
#. <span i18n:translate="tabs_home" tal:condition="python:len(breadcrumbs)==1" tal:omit-tag="">
#.         Home
#. </span>
msgid "tabs_home"
msgstr "首頁"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <tal:producterror i18n:translate="text_broken_product">
#.                                         This Product is broken
#. </tal:producterror>
msgid "text_broken_product"
msgstr "此產品已破裂"


#: ./plone_tableless/colophon.pt
#. <p class="discreet" i18n:translate="text_conforms_to_standards">
#. This site conforms to the following standards:
#. </p>
msgid "text_conforms_to_standards"
msgstr "此網站遵從以下標準:"


#: ./plone_templates/recently_published.pt
#. <span class="discreet" i18n:translate="text_creator_date">
#.                         by
#.  ${creator}
#.  ,
#.                         last updated:
#.  ${date}
#. </span>
msgid "text_creator_date"
msgstr "由 ${creator} , 最後更新: ${date}"


#: ./plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt
#. <span i18n:translate="text_errlog_notfound">
#.   The specified log entry was not found.  It may have expired.
#. </span>
msgid "text_errlog_notfound"
msgstr "此特定記錄不能尋回. 這可能已過期."


#: ./plone_forms/content_status_history.cpt
#. <tal:block content="error_workflow_action" i18n:translate="text_error">
#.  Error
#. </tal:block>
msgid "text_error"
msgstr "錯誤"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <td i18n:translate="text_group" tal:condition="usergroup/getGroupName | nothing">
#.  Group
#. </td>
msgid "text_group"
msgstr "組別"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie4_cookies_step1">
#.  Click View on the menu at the top of your browser and select Internet Options
#. </li>
msgid "text_ie4_cookies_step1"
msgstr "按您的瀏覽器上方的清單上的檢視列及選擇網絡選項"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie4_cookies_step2">
#.  Click the Security tab at the top of the screen
#. </li>
msgid "text_ie4_cookies_step2"
msgstr "按下螢幕上方的保安格"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie4_cookies_step3">
#.  Click Custom Level and scroll down to the Cookies section
#. </li>
msgid "text_ie4_cookies_step3"
msgstr "按下自選級別及拉下至 Cookies 部份"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie4_cookies_step4">
#.  Select &quot;Always accept cookies&quot; or &quot;Prompt before accepting cookies&quot; and click OK
#. </li>
msgid "text_ie4_cookies_step4"
msgstr "選擇 &quot;永遠接受 cookies&quot; 或 &quot;在接受 cookies 前提示&quot; 及按 OK"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie5_cookies_step1">
#.  Click Tools on the menu at the top of your browser and select Internet Options
#. </li>
msgid "text_ie5_cookies_step1"
msgstr "按您的瀏覽器上方的清單上的檢視列及選擇網絡選項"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie5_cookies_step2">
#.  Click the Security tab at the top of the screen
#. </li>
msgid "text_ie5_cookies_step2"
msgstr "按下螢幕上方的保安格"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie5_cookies_step3">
#.  Click Custom Level and scroll down to the Cookies section
#. </li>
msgid "text_ie5_cookies_step3"
msgstr "按下自選級別及拉下至 Cookies 部份"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie5_cookies_step4">
#.  Set &quot;Allow per-session cookies&quot; to Enable and click OK
#. </li>
msgid "text_ie5_cookies_step4"
msgstr "設定 &quot;Allow per-session cookies&quot; 至啟動及按 OK"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie6_cookies_step1">
#.  Click Tools on the menu at the top of your browser and select Internet Options
#. </li>
msgid "text_ie6_cookies_step1"
msgstr "按您的瀏覽器上方的清單上的檢視列及選擇網絡選項"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie6_cookies_step2">
#.  Click the Privacy tab at the top of the screen
#. </li>
msgid "text_ie6_cookies_step2"
msgstr "按下螢幕上方的保安格"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_ie6_cookies_step3">
#.  Move the slider to Medium and click OK
#. </li>
msgid "text_ie6_cookies_step3"
msgstr "將拉條移至中級及按 OK"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_moz_cookies_step1">
#.  Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences
#. </li>
msgid "text_moz_cookies_step1"
msgstr "Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_moz_cookies_step2">
#.  Find &quot;Privacy &amp; Security&quot; in the menu on the left.  If there is a [+] to the left of &quot;Privacy &amp; Security&quot;, click it.
#. </li>
msgid "text_moz_cookies_step2"
msgstr "Find &quot;Privacy &amp; Security&quot; in the menu on the left. If there is a [+] to the left of &quot;Privacy &amp; Security&quot;, click it."


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_moz_cookies_step3">
#.  Select &quot;Cookies&quot;.
#. </li>
msgid "text_moz_cookies_step3"
msgstr "Select &quot;Cookies&quot;."


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_moz_cookies_step4">
#.  Select &quot;Enable cookies for the originating web site only&quot; or &quot;Enable all cookies&quot; and click &quot;OK&quot;
#. </li>
msgid "text_moz_cookies_step4"
msgstr "Select &quot;Enable cookies for the originating web site only&quot; or &quot;Enable all cookies&quot; and click &quot;OK&quot;"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape4_cookies_step1">
#.  Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences
#. </li>
msgid "text_netscape4_cookies_step1"
msgstr "Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape4_cookies_step2">
#.  Select &quot;Advanced&quot;
#. </li>
msgid "text_netscape4_cookies_step2"
msgstr "Select &quot;Advanced&quot;"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape4_cookies_step3">
#.  Select &quot;Accept all cookies&quot; or &quot;Accept only cookies that get sent back to the originating server&quot; and click OK
#. </li>
msgid "text_netscape4_cookies_step3"
msgstr "Select &quot;Accept all cookies&quot; or &quot;Accept only cookies that get sent back to the originating server&quot; and click OK"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape6_cookies_step1">
#.  Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences
#. </li>
msgid "text_netscape6_cookies_step1"
msgstr "Click Edit on the menu at the top of your browser and select Preferences"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape6_cookies_step2">
#.  Find &quot;Privacy &amp; Security&quot; in the menu on the left.  If there is a triangle pointing to the right next to Privacy &amp; Security, click it.
#. </li>
msgid "text_netscape6_cookies_step2"
msgstr "Find &quot;Privacy &amp; Security&quot; in the menu on the left. If there is a triangle pointing to the right next to Privacy &amp; Security, click it."


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape6_cookies_step3">
#.  Select &quot;Cookies&quot; under &quot;Privacy &amp; Security&quot;
#. </li>
msgid "text_netscape6_cookies_step3"
msgstr "Select &quot;Cookies&quot; under &quot;Privacy &amp; Security&quot;"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_netscape6_cookies_step4">
#.  Select &quot;Enable cookies for the originating web site only&quot; or &quot;Enable all cookies&quot; and click &quot;OK&quot;
#. </li>
msgid "text_netscape6_cookies_step4"
msgstr "Select &quot;Enable cookies for the originating web site only&quot; or &quot;Enable all cookies&quot; and click &quot;OK&quot;"


#: ./plone_templates/recently_published.pt
#. <p i18n:translate="text_no_new_items" tal:condition="not: results">
#.         No items have been published.
#. </p>
msgid "text_no_new_items"
msgstr "沒有最新消息被張貼."


#: ./plone_prefs/prefs_groups_overview.pt
#. <td i18n:translate="text_nomatches" style="text-align:center;">
#.  No matches
#. </td>
#: ./plone_prefs/prefs_search_macros.pt
#. <p i18n:translate="text_nomatches" tal:condition="not:batch">
#.  No matches
#. </p>
msgid "text_nomatches"
msgstr "沒有相符項目"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_opera_cookies_step1">
#.  Press F12
#. </li>
msgid "text_opera_cookies_step1"
msgstr "Press F12"


#: ./plone_forms/enabling_cookies.pt
#. <li i18n:translate="text_opera_cookies_step2">
#.  Click &quot;Enable cookies&quot;
#. </li>
msgid "text_opera_cookies_step2"
msgstr "Click &quot;Enable cookies&quot;"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <span i18n:translate="text_product_description">
#.                                         Product Description
#. </span>
msgid "text_product_description"
msgstr "產品描述"


#: ./plone_prefs/prefs_install_products_form.pt
#. <span i18n:translate="text_product_unavailable">
#.                                      This Product has been removed from the file system
#. </span>
msgid "text_product_unavailable"
msgstr "這產品已由檔案系統移除"


#: ./plone_templates/global_searchbox.pt
#. <label class="hiddenStructure" for="searchGadget" i18n:translate="text_search">
#.  Search
#. </label>
msgid "text_search"
msgstr "搜尋"


#: ./plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt
#. <td i18n:translate="text_user" tal:condition="not:usergroup/getGroupName | nothing">
#.  User
#. </td>
msgid "text_user"
msgstr "成員"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="time_ever" selected="selected" tal:attributes="value ever" value="#">
#.   Ever
#. </option>
msgid "time_ever"
msgstr "在任何時候"


#: ./plone_templates/folder_contents.pt
#. <span class="state-expired" i18n:translate="time_expired" tal:condition="python:isExpired(item)">
#.  expired
#. </span>
#: ./plone_content/document_byline.pt
#. <span class="state-expired" i18n:translate="time_expired" tal:condition="python:here.isExpired(here)">
#.     expired
#. </span>
msgid "time_expired"
msgstr "過期"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="time_last_month" tal:attributes="value lastmonth" value="#">
#.   Last month
#. </option>
msgid "time_last_month"
msgstr "上個月"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="time_last_week" tal:attributes="value lastweek" value="#">
#.   Last week
#. </option>
msgid "time_last_week"
msgstr "上週"


#: ./plone_portlets/calendar_slot.pt
#. <span i18n:translate="time_separator">
#.  :
#. </span>
msgid "time_separator"
msgstr ":"


#: ./plone_forms/search_form.pt
#. <option i18n:translate="time_yesterday" tal:attributes="value yesterday" value="#">
#.   Yesterday
#. </option>
msgid "time_yesterday"
msgstr "昨天"


msgid "title"
msgstr "標題."


msgid "title_member_folder"
msgstr ""


msgid "title_member_folder_index_html"
msgstr ""


msgid "title_member_personal_folder"
msgstr ""


msgid "visible"
msgstr "可視的"


#: ./plone_prefs/reconfig_form.cpt
#. <label for="cb_ext_editor" i18n:translate="yes">
#.  Yes
#. </label>
msgid "yes"
msgstr "是"


#: ./plone_templates/global_pathbar.pt
#. <span i18n:translate="you_are_here" tal:omit-tag="">
#.  You are here:
#. </span>
msgid "you_are_here"
msgstr "您位在:"


#: ./plone_templates/global_personalbar.pt
#. <li class="portalNotLoggedIn" i18n:translate="you_are_not_logged_in" tal:condition="isAnon">
#.               You are not logged in
#. </li>
msgid "you_are_not_logged_in"
msgstr "您沒有登入"

